慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 15

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 1-7

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 8

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 9

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 10

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 11

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 12

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 13

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 14

發問前睇左先:

1. 喪禮個細路係IM3幫過IM個細路

2. 片尾打鐵聲係致敬IM1

3. BW個人電影係前傳

4. 2019 Nebula冇死因為唔會有蝴蝶效應

5. ca拎得起thor個鎚同有電係因為佢有雷神嘅資格

6. IM 拎到啲石係用Nano Tech 換位偷左

7. Gomora 未知生死, 因為個女演員 未知拍唔拍到

8. CA 拎到 鎚 係因為 個鎚覺得佢係正直正義既人

9. 記得要睇埋字幕先走 係一種尊重

致敬位

1. I am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame)
2.on your left(ca2 Sam ca跑步)
3. Clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4. 1970s make love no war(Stan Lee)
5. Im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6. Ca拎hammer(comic)
7. Ca “hail hydra” (comic)
8. 片尾打鐵聲(Ironman)
9. cheeseburger(Im1 挷架完 記招 果陣食)
10. Go for the head(avg3 thanos串thor)
11. Bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12. Ican do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13. Im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14. 喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)
15. 喪禮個arc reactor致敬返im1
16. Asgardians of the Galaxy (comic)
17. 片尾跳舞(ca1-3 Ihad a date)
18. Ca dont do anything stupid until i get back
bucky: how can i? uke all the stupidity with u (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)
19. Ca入lift (CA2 拍過類似)
20. 片尾跳舞歌it’s been a long long time(ca2 directed by russo bros)
21. Proof that iron man had a heart Pepper 送比Tony 既生日禮物 (im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man”im ur conscience we haven’t talked for a long time”
22. IM ai Jarvis(起源 佢老豆 管家Jarvis)
23. Hulk “baby smash” (avg1 hulk smash)
24. 1970 年代個 Lab 有 antman 1st Gen 個頭盔
25. Activate instant kill(homecoming)
26. CA變老(im//ca2 Peggy”my only regret is you didn’t live yours)
27. THOR 玩FORTNITE ( FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN)
28. 三巨頭填補遺憾(im老豆Thor老母ca老婆)
29. Steve: son of a bitch(avg2 language)
30. Im著甲跳樓(avg1)
31. 黃鋒女都叫CA做Cap (Antman 2 佢笑Scott叫CA做Cap)
32.有一幕係叫Thor電 IM
回應返 Avg1 佢兩個打交 Thor意外地幫佢充爆電

妓者抄文是狗, 死全家

可能im個種自負先會比ds游說到去六石
其他人就算拎住個手套都冇即刻用嘅覺悟
覺得可以靠殺thanos嚟贏
得im知道只有啪指呢個方法
亦解釋哂個d 點唔xxx用手套

因為佢地覺得可以唔洗用

scarlet witch 上集可以1個對5粒石嘅Thanos 今集Thanos 無石好似仲勁咗

見到tony死咗就喊

勁左你點屈佢都反擊到

一邊爆mind stone一邊對五石
今集係無任何顧慮全力
飄個下型到

冇石真係比sw噤住嚟砌

婚禮同註冊係兩回事

hottoys舊版個d有樣既ironman瘋狂升值

笑撚左 我夠知結左婚啦
問題係擺酒 擺酒呀

著左甲+認真mode

係喎
泰坦個陣TONY都係到
NEBULA解釋GAMORA死左係換靈魂石既話咁TONY都會一早知

殺意唔同
a3 thanos拎石就得，阻住佢既人咪打飛，真係好阻先殺
a4 thanos殺到上哂火

有冇人覺得av4好睇過av3
最尾assemble真係冇撚得輸

無人復活Vision，所以憤怒值爆左

彩蛋補充
Banner初初去搵Thor果時講Cable
係想彩蛋Thanos個演員係Deadpool 2到既角色係Cable

唔知之後homecoming 點處理年齡設定
IW 消失左個班人年齡無影響
但無死個班就經歷左五年

Ending 肥仔見返peter 個反應
應該係肥仔本身無比人啪走到
但係5年後外表完全無變過
Peter 可能仲同佢同grade 一齊返學添

啲女性avengers一齊救Spidey應該都算係致敬位？漫畫A-Force?

係

Thanos講過 “I had to” 要推測其實未必咁難估

有冇人睇完好撚想買hottoys

好睇過

係兩集嘅目的唔同
A3 thanos對av班英雄係冇恨意就算你打到佢仆街
如果唔係佢大可之後報仇用石殺哂佢地

嗰個位好突兀

岩岩先買左隻

Av3就算沒marvel底都會好睇
Av4沒底會覺得普通

高下立見

Avg3已經有啦
女權天下

已經衝左幾隻 紅巫勁升價
其實最想係等出碟印曬片尾簽名做底座

今次仲夾硬過上次

全部要訂d頭全部搵designer人手雕,等半年至9個月先出貨

有d唔關事都走黎入鏡 cm表示一個都夠
如果sw 同cm加pepper企已經夠

想買返ca舊款係咪要食炒價

睇下邊隻 ca依家唔算貴

冇睇過marvel之前系列睇av3都可以好爽
但av4冇睇過之前
返去以前個part個層次會低左好多

成套野我覺得最失敗就係成班女角果幕，真係為做而做！如果遲d出藍光版可以cut左果幕就好

算啦，都係致敬返漫畫啫

等下集 spiderman 出 可能肥仔會串Spidey 仲讀緊 junior 呢

你有睇果幕梗係覺得易估啦
正常人冇係現場都會諗覺得係Gamora想阻Thanos拎石俾佢殺左啦
點會知咁詳細Soul換Soul

Ht玩唔起

入左shf Thanos 同Antman

鬼佬會擺酒架咩
就算真係擺冇記錯佢地係連埋婚禮一齊搞架喎

算係一個phase嘅總結
都係嗰句 當追劇咁追 你之前咁多集無睇 一黎就大結局 點會好睇

今日又出左

岩岩睇完 有無人知大家量子領域回到過去個陣captain marvel做緊咩 又唔幫手 最尾先浦頭仲要懶型 marvel整左隻咁黑人僧既角色出黎

shf 後追邊到有現貨

Btw我諗起thor3 解鎖quin jet個段
Thor: strongest avenger x2
電腦: access denied

Banner: Banner!
電腦: welcome! Strongest avenger

今集都恰如其份做返一次strongest avenger

做乜鳩兩個post

所以av3>Av4
無衝突

最後一集出代表傳承 同埋致敬姐 講真打得既得幾個唔通其實就唔理咩

個樣有啲似玩具界個德哥

唔出咪仲好
佢都唔合群

Ca要送槌啦！

5月4後訂 依隻唔急玩反而

今集係Strongest咩？

其實係avengers好少時間已經齊石
根本無諗過會有場大戰

AVG4有睇之前21集，返過去真係好過癮，好似返去睇佢地當年拍咁

一定一齊俾人啪走啦！
根本係成班一齊俾人啪走嘅去旅行。

睇真d再反啦

d石有燈

中間係咁心諗去左邊 最尾先出黎攞彩仲要黑面 隻角色好討厭

另一件我估係loki杖

印象中上次復3經驗係Thanos 第一水極速賣哂後，隔左一段長時間先再見到有舖頭返貨

其實紅俘虜同我樓下個看間有咩分別

AVG4係用黎感動有追劇嘅人
AVG3就係好睇嘅其中一集
冇衝突

頭先二刷發現到新野...屌你心都碎埋
DS控緊水，咁啱離遠見到Tony
DS個反應係碌大對眼呆左，然後做”1”手勢
即係呢一刻就係佢見到唯一一個贏嘅timeline入面最關鍵時刻，所以佢個”1”係想表達：”到喇，就係而家”，因為佢之前話過唔可以透露，如果唔係會影響未來，但呢一刻終於到左，所以佢提Tony
Tony個反應又係呆左，知道自己要死咁嘅樣，同Thanos搶石，首bgm之前出過一次，就係Avg1佢推粒核彈入蟲洞嗰時，成個個程都描寫得好靚cls

套戲time travel只係現代既幾分鐘
cm一早就報左走一個月
你想點幫

佢戴帽

所以唔存在其他人結束戰爭既結局點都係tony end

新年唔會四萬咁口問你逗利是

AOU 個快銀就真係九唔搭八喇

我樓下個看間新年都有利是
佢係度對舊石打飛機就有

五年後大家同black widow報告

captain marvel臨走前淨係同war marchine講good luck

係咪想鋪漫畫條感情線

後悔IW個陣無玩HOT TOYS
依家追緊IW角 隻隻食幾百炒價
已追3隻
新個D全部訂撚晒
目標係END GAME出場既都儲返隻

sw:係你啦 去啦比卡超
rdj:我?

佢知你個名 樓下看更新年都唔知你姓乜

thanos由一開始草石 又要用個女交換靈魂寶石 仲要損兵折將 身邊左右手死哂 先做到佢想做既野

所以同未開始草石果時相比 佢個感受係唔同
未經歷過一粒一粒咁去搵 同犧牲身邊既人同個女
而家係就咁去搶石 所以變罐頭式大boss都算合理

有冇人都係咁諗 有錯屌細力d

一個人 化灰事件後得返半條人命返嚟
回氣之後仲有心情請「仲在生」既出席自己婚禮
但搞完婚禮之後即刻隱居避世

個反差大到

不過我睇唔到唔代表冇

認同

btw佢淨係講son of你老豆 有冇女權閪出嚟講嘢

Endgame都冇呢個造型。

隔離有個post話唔係咁好睇
跟住有班冇睇開既走入去話唔好睇
話乜撚野冇顧及一般觀眾
直接走去睇一個系列既結局跟住話唔好睇係咩玩法

啱呀
睇緊嗰時都諗 DS係一早知道晒邊啲隊友需要犧牲
知道劇本一回事
跟足劇本犧牲隊友另一回事
心理質素好強先做到

有冇人留意到，captain喺1970年同個黑人女人搭lift個陣個女人隻眼係藍色定係我睇錯我覺得個女人係skrull

iw ca我都無訂 明明排左隊但無買

如果你諗另一個星球
都有個壞人又係準備摧毀全宇宙
就明白cm做咩遲遲唔嚟

不過呢點都係9吹
但cm係有講過唔止地球佢要幫手嘅說話

反而畀一嗰下我覺得係叫im等一陣，等佢戴咗隻手套先

Av3氣氛好正 好意想不到
Av4服務fans 為元老埋尾
各有特色 不過個人覺得3震撼啲投入啲

識浮

咪係為反而反仲黑人憎
根本自己冇攪清楚個劇情

應該係 但真係咪搞
好憎warmachine

有無諗過咁由灰出返嚟嘅人 咪會比無變過灰既人細五歲

你不如問點解要去量子空間都唔call佢一齊返到黎無幾耐thanos就已經轟炸基地通知都通唔切
佢最尾黎到算係咁

IW or 之前果d你係咪係fb gp收？定街舖買？
好想要

冇得收工

所以antman個女咪大個左咁多囉

佢咁早出黎套戲會短好多

明明解釋得咁清楚都可以話cm遲大到係戰犯

佢係講daughter of 你老豆 son of 你老母

睇舊post有唔少人講用Time Stone令Iron Man唔洗死
我覺得Time Stone係唔會rewind到Iron Man未死前
Iron Man死嗰陣係戴住6粒石
包括Time Stone
假設係Doctor Strange事後拎住粒Time Stone rewind
當rewind到Iron Man死嗰陣
粒Time Stone就會飛返去Iron Man度
亦即係令到Doctor Strange冇得再控制粒石再rewind多啲

另外關於gauntlet少少分析
矮人整嘅應該係勁過Iron Man整嘅
Infinity War入面Thanos戴曬6粒石後係成功駕御（之後Thor飛斧），直到啪手指先爛手臂
Endgame入面Hulk一戴就爛手臂
當然都可能係體質唔同
不過Iron Man最尾臨時用Nanotech整嘅手套保護性就應該係最差，一用好難唔死

仲要咁短時間既事

captain marvel 2

係。
之前有套美劇命運航班就講呢個情況
自己鍾意果條女變左姐姐。

可能係叫佢抖一抖，食一支雪條先

antman咪係咁

Av3 thanos dump個女落街寫得好細緻
Av4既nat就相對少好多描寫

有無人覺得其實所謂主角其實先係壞人

咁即係消失過嘅英雄同無消失過嘅英雄之間年齡會相差5年

手指向上係叫佢上

係。

Av3臨尾嗰種絕望感又係好正

別講笑

有雖然im翻唔到嚟
但係作為cap忠粉表示今集係夢想成真
peggy總算等到佢啦

基本上就係粒靈魂寶石事件改變左佢個心態

係 雖然好多位都係好心酸好感動
都全部都係我地想要嘅想睇嘅
Av4好似完全跟住我地點想黎拍
我地剩係係隔離旁觀
反而Av3係真係講個故事講得好好
令到我地都好投入到入正反派面

臨尾cap去還石果度都再講多次
我地呢度只係幾秒既事
但佢入去左鍾意幾耐就幾耐
咁都可以屌cm唔黎幫手

手套只係容器 不過tony應該無得單用一粒石既方案
同埋avengers入面最用得既hulk都斷臂
ironman用一定係死

至於time stone唔可以影響命運要死此終都要死 除非多瑪姆個種

快d搞掂佢啦 （一）陣打邊爐慶功

證明左人類嘅自大
以為全世界係圍繞住地球行

just like that

Cap依對真係好感人

頂住先

今日睇以為唔洗俾人劇透
點知有個靚仔係我睇之前劇透我話IM死左
屌佢老母

Av3可以做到呢個效果av4唔得

究竟老隊長點解會出現

tony表示 依個係咩人
都無人記得佢
cap都係見爆艦先知carol返左黎

A4嗰個thanos想restart universe

頭嗰段Thanos退休生活

其實CA拎得起鎚個度
我諗番起當初thor第一集odin dum鎚個一幕講
邊個有worthy 就可以拎得鎚同時擁有雷神既力量

elaborate 番#1個個巴打講個度少少
勿插

最尾ca 變老左係代表佢翻去弱化自己所以做番正常人？

AVG 3,4一齊睇其實都幾好FEEL，起碼AVG4 THOR真係Gone for the head

即係個時間線上一直存在2個美隊，一個係冰解封，一個隱居

錯左時間點 (人類既10秒後先返)
比正常要翻黎時間遲
開頭antman失敗既解釋

如果A3嗰個冇死 自己打自己

我都覺得係，
果個位好突兀，可能CM2就係力架女權主題，
加埋falcon 玩力架女權三角戀

就係咁

新年無利是收

同意呀跟住就諗起第一套入戲院睇嘅marvel戲係美國隊長 話咁快就咁多年
啲細節位先最腰心腰肺cap個陀錶 peggy檯頭見到佢地最後終於等到對方真係好

仲有傳手套果一幕 有種傳承既意味
係由最老既初代鷹眼傳比bp 傳比蜘蛛仔 傳比CM
新復仇三巨頭

做咩負皮唔係我影

黎緊會出同志角色

部機都無郁過...

Falcon同Bucky去開劇集呀
應該唔會CM2

FB群

Av3嘅thanos
睇住佢地幾個屈個冇石又冇戰意嘅thanos
又斬手又禁實嚟斬頭
都幾恐怖

係，好想快d買碟，IW+endgame連住睇

王死過一次......

英雄暴力嘅一面

bp無左件披風係差d
中意件老suit多d

有冇人同我一樣認為戲院應該要出infinity war + endgame一次過睇

漫畫嗰隻?
而家幾好啦

如果唔係cm1吹到係avg4關鍵，鬼有咁多人入場咩
cm2我就不了啦，目中無人既角色
仲以為今集會講佢受多啲挫折，結果都係無變過

GG仔見到CM都自我介紹
然後CM同佢講 hello peter parker啦
唔通又感情線

反而想知LOKI 拎咗粒 個世界觀個條timeline 係咪又唔同咗
定我miss 咗啲野

睇完終於可以入post

漫畫CM WM係一pair

有冇人唸過falcon接左盾出個人電影會係ca4定係就咁falcon
希望唔係ca4

可能電視講

GG見親人都自介

出電視先

本身ca1結尾個遺憾都好感人
10年之後系列完結同時彌補返個遺憾
好正

唔知點解突然諗起衣夫人
no capes

想知仲有邊個先至可以carry得起隻手套唔駛斷手冇命

老實講佢能力咁屈好難有挫折

I am inevitable!!!

票房會完全由黑人撐

其實應該係整左多元宇宙出黎，留返Phase 4慢慢講啦

其實farfromhome係咪會有一堆同學無咗本身無化灰嗰堆已經大過咗5年

姐係現代十秒一定要返到黎就係set死既
而ca十秒後係櫈出現 同埋hulk講既過時點
代表ca 係過去搞到過曬時都唔走 所以先老

講起全女班，突然諗起Lady Sif都係唔見人

配爆谷汽水+紙尿布套餐
Fat fat

CM雖然造型似返漫畫 但短髮真係好柒

嗰下睇到打冷震 好撚正

佢已經用對白解釋埋個心態轉變,真係講到出面咁濟

呢個都係 虐待佢咁款

真虐老

如果一開始係cm solo殺thanos而救唔返fury相信一定有挫折
一係講fury死

交棒唔一定出個人電影嘅，只係將steve嘅人生寫上句號，同tdkr bruce將基地交畀John一樣。

呢個look先正
點解唔用呢個

其實我幾想有奇異博士同星爵對THANOS復卓既場面
結果奇異博士去左擋水

I am ... iron man.

點會阿

未試過睇戲咁想二刷

用左另一個中性look

我第一套入場睇嘅Marvel電影都係美國隊長1
久唔久就重睇一次，每次睇到片末都好心up

然後到今集隊長片末負責運石返去，都知佢個選擇，亦絕對支持佢選擇

到最後佢同 Peggy 共舞真係睇到標哂眼淚

星爵就比人爆蛋

cap拎起鎚個一幕
全場wow一聲

ching明你心意,但都係等高清先,呢張唔用高清對唔住自己對眼

控場角色

冇

AVENGERS!!!!!!

assemble

不如直接講cm一開波單挑thanos輸，之後大戰second round先佔上風

marvel都nerf咁多人咯

我覺得舊角色會退居去TV，返去電影登場機會都不大

唔好妄想電影會出咁暴露嘅look喇
雖然我都好想sw跟漫畫look

我差啲想拍手 但諗諗下有啲柒

太sexy 會俾女權屌

可能上集已經表演過要留比其他人表演下

控場+偉大傅送師

用依個

對應返之前starlord打算用音樂溝gamora，再畀佢用刀降住果幕。

我想睇hulk威翻場多啲

cm電影入面真係幾靚 幾有氣質(唔明啲人點解話佢柒)
短髮不了雖然跟漫畫

本人都唔肯

完場先拍啦

有人話captain marvel,但我覺得佢會俾手套absorb番力量轉頭,你地都知佢因咩事先有而家咁勁

係咪冇彩蛋

都可以

可能cm2會有挫折既
話哂end game係完左個phase
主線集中係元祖avengers到好難再加插cm既心路歷程

Olsen之前話唔想拍戲咁暴露

到時整爆粒space石

依家咁都夠啦
olsen本人都好有魅力又玩得睇句表現no more mutant條片就知

諗起伏筆HOGAN，用狼人再生力應該頂得住

tony見翻佢老豆個時
佢老豆係咪話自己係個唔識犧牲小我嘅人？
類似嘅野

係呀跟住到美隊2老peggy講嘅my only regret is you didn’t get to live yours
個陣已經超級心up 點解cap要犧牲曬所有嘢嚟救人類
再到今集佢終於聽咗im講live his own life
對cap粉嚟講真係完美句號

話自己唔會為大局犧牲小我,但佢個仔做到了

好cute

最後大集合有咩勢力嚟咗？

瓦干達
聖域人
魔法師
好似仲見到掠奪黨？

唉 Hulk今場淨係搞笑 打鬥無斬獲 都唔知跟住仲有無機會比佢威返次

真

好純

太多人輸過俾THANOS
其實奇異博士輸俾Ebony Maw個陣輸得仲慘
搵Ebony Maw同奇異博士打多場都好呀

如果peggy真係同美國隊長結左婚
但之前又咀過Sharon

好想有人拍House of M
唔好好似Dark Phoenix俾人拍到膠曬咁就好啦

佢snap手指救番哂d人已經好威
俾著其他人都撐唔到去snap個下,尢其係個下未去到絕境最危急關頭

個秘密身份仲係唔係秘密黎

dark phoenix只係睇j law
house of m

Thor傳位比女神戰我諗起IM比個CEO位pepper

IM影條片比摩根我諗起IM2中，候活拍比Tony(岩岩睇又喊左）

可能我諗太多

笑咗😂

佢淨係打左一隻卒

古一對佢嘅信心、開幾十個傳送門、對ironman舉起一隻手指，strange出場唔多但係好深刻。救場果下好比甘道夫領軍救洛汗。

我直頭係喊咗出聲 嗰種感動真係要睇曬咁多套先明
佢地大家都錯過咗但係同時放唔低對方
peggy由頭到尾都冇忘記過cap
cap一直都係愛peggy
見到cap可以變老 可以過平凡生活 可以同最愛一齊真係好開心

有掠奪黨....但冇乜鏡頭影到佢地..陰公到= =

今集cm 剪短頭髮好唔襯佢
已經冇乜表情仲要咁cool, 點做女一

嗰下係型 但下一秒thanos大軍殺到 即刻沖淡咗佢嗰下型嘅feel

我覺得好得好正喎

好得意呀 想聽佢瘋狂自介

第一集6個人係咪得返雷神會繼續拍

Im死
Ca老
Hulk以後可以全CG
Bw死
He退休

依套先無表情姐 其他電影完全唔同

真心超正WO.....勁多傅送圈....不得鳥....史上最快集結軍隊方法

致敬look

兩個時空 冇衝突
咁原本嘅cap又真係好慘嘅做咗百年老處男

一個學生哥已經打咗好多場大戰

Mantis今集隱形人咁濟，希望遲啲gotg會有多啲戲份
覺得呢個角色幾cute

應該係講佢見到既未來入面得你犧牲呢個一可能性先救到世界

2013 Thor2拎走個槌，咁原本2013 Thor咪無槌用，其實都製造左個多元宇宙出黎

暫時
下一秒又會出番來

已過好過AVG3全場笑料，今集笑料交左比Thor

有冇人都好鍾意古一個幕,印象好深刻,特別係用另一個角度睇紐約大戰

終於睇左

rdj唔拍 俾佢光榮戰死
evans唔拍 俾佢今集打戲又威到盡 文戲又有好結局
都算係咁
bw有前傳

我覺得係因為有一幕佢都講過話有好多星球都冇你地呢班英雄去守護 所以就冇搵佢

我有小小位唔太理解，求解答
利申：冇追開marvel，公司包場請去睇

1. 點解最後會叫隊長送返藏滿石嘅行李箱返去？IM唔係用咗去消滅thanos?
2. 隊長最後選擇留低無返去現在，但見之前佢地返去拎返石時唔係會有另一個自己存在？後來見到個一個變老嘅隊長又係唔係同一個人？

Thor媽媽：Sometimes, you need to wait longer.

nick fury唔係開朝元老咩？
大結局咁少戲份？

其實有一下仲期待fury好似avg2咁call 戰艦幫手打 點知最後葬禮先出番黎

其他星球D人完全唔知發生乜事就消失一半人....地球D人起碼知
算係叫大愛精神啦....

真人係四國混血兒
有樣大波有身材

而家既Hulk同Mark Ruffalo勁似樣喎，點會比佢全CG...

同埋run拎石係現實只係幾分鐘
加埋搵雷神 hawkeye既時間
返唔切真係正常

1.啲石沒消失
2.以往既時空既Captain已經被冰封，所以無身份問題

我都expect係咁，之後講句“Take that , MOTHER FUCKER”就正

公司係九龍灣？
1.用左d 石唔會消失，唔係龍珠
2.同一個人不過經歷既時間唔同

Dr strange示意im唯一獲勝方法
Im明白會發生咩事
呢幕兩個人個眼神

上集精粹劇情緊湊 打鬥緊張

今集精粹響d對白到 同以往好多熟悉既畫面 加埋回憶 其實係幾好既完結 如果你expect 好似上集咁打鬥緊湊 咁可能會覺得唔好睇

兩代sherlock傳心

個槌成日出街比人拖
係雞係公廁

所以唔係衝票房電影
純粹送比fans

好想整番隻im hottoy

咁又唔係咁講嘅
真係要拗嘅話其實由傾完電話到整好時光機中間都有時間嘅
只不過冇預到拎完要打交都係真

cm 佢係主角
而且佢唔係英雄

一定要

x2

可以睇到呢個隱姓埋名嘅高手原來都有參與大戰

原本用手套救人完
邊諗到有另一個nebula黎搞事

負評你上集都唔睇番就問問題
1)因為佢地借另一個時空既石，唔還番人地世界大亂。消滅thanos唔會另d石消失，用完就還。

Avg1 由頭帶到尾
Avg2 中段1 part
Avg3 彩蛋1分鐘
Avg4 5秒

CM返去已經好快....因為冇人知佢係宇宙邊個位幫緊人，佢應該係見到D人返晒黎就即刻衝返地球

咩公司

舊個啲絕左版炒到飛起
mark4黑超look最正

以而家技術黎講認真唔難
Logan嗰陣有幾幕都係另一個人拍再key hugh jackman 上去
之後可以當hulk塊面係animoji任玩

睇到後面原來strange話講咗俾tony聽就唔會發生係呢個意思

War machine buster究竟係cut哂戲份，定係羅素兄分撚狗lego，定係我眼殘睇唔到

唔好反女權反上腦啦 呢幕好iconic
難道你見到三巨頭打thanos又話人父權咩

總係覺得出碟既話依集會有更加長既版本

D人...做比佢睇又話為做而做....唔做比佢睇又話少左呢D好可惜

mark 47 13500

第二條唔明都算
第一條認真睇都知啦 還石 古一個到咪解釋左
個利申都多鳩餘

我覺得美2之後SHIELD收左皮，無晒戰力
所以劇情上無佢份

可能剪走左
羅素話原先四個鐘戲院只比上3個鐘

Mark Ruffalo又冇話唔拍，做咩要搞咁大龍鳳去整隻全CG Hulk呢

無所謂啦 垃圾片一套 劇唔劇透都一樣

想知老ca 係咪=選擇同peggy 一齊安穩過日子而唔做ca既steve?

無知一問 屌細力啲
其實DS實力去到邊?
現代時間石俾Thanos同其他5粒一齊毀滅咗
CA還時間石俾古一

咁現代DS其實係咪無時間石都一樣咁勁?

hulk無左黑寡婦

包場D人會遲到的....睇少左係好正常

我覺得tony嗰刻其實都feel到自己會犧牲

真係好難服侍

話唔定係食沙律呢

好想將avengers1連埋今次啲片剪埋一齊睇

而家會唔會有現貨

係，即係話this is the moment 叫佢上場

幫（一）幫手吖唔該

真係傻左
呢隻Ironman好似冇著褲個喎。

明白埋點解上集dr strange由只係保護時間石變做主動交石
保住im係因為最後要佢

好簡單一句，咁男女混合係咪有問題?

仲有bw嘅犧牲

空甲

有隻im舊電放得太耐壞左手燈 有無巴打中過招

Snap完d石唔會冇左

想知你冇睇開marvel覺得套戲點？感動位對你有冇效？會唔會追返之前舊作？

樓主 致敬位11 應該係ca3 ca打林盧分心

assemble已經係男女混合

一定會有人整....你睇之前都有人整AVG3 THANOS 撻手指一幕各英雄所遇到的情況

佢返去1970年同佢老豆傾計都有預告過下啦 佢老豆都話佢自己絕少為其他人犧牲自我 其實都令ironman心態改變左

其實佢果招無限下跌
冇空間石應該破解唔倒。
又係果句，一見Thanos,就令佢無限下跌。完。

想象下，成班人各散戰場唔同位置，點斷要集合一齊純女班突擊，話為做而做係純粹個橋段唔合理

空間寶石點都已經拆左一條平行宇宙出黎
loki係紐約拎走左
然後tony係1970年又拎多粒
而隊長得一粒，只可以還其中一邊

有無理解錯？

隻配色就係冇著褲咁。
咩甲都救唔番。

話時話邊度有Marvel 可樂買

希望睇到其他既結局出碟既時候
不過russo兄弟肯定吹水玩mark先講話5個結局姐

Loki拎走既平行宇宙係開拍新劇
還就還返1970

咁咪夠
男女輪流有個主鏡頭俾佢地威咪好地地，搞個女英雄集結然後覺得marvel唔係向女權獻媚?

nick 上場都冇用
一個凡人 一定做硬炮灰 唔通揸火箭炮咩一陣又話同第一集致敬
所以呢個安排都恰當既

mark7正d 但唔明47點都咁貴 隻銀色唔靚

759大把

冇理解錯....還LOKI係無用....
雖然我有D諗法....不過講完比人話我腦補....
佢地接受唔到係佢地問題....我冇所謂，我亦唔會再將呢D平行時空睇法講出黎

女英雄個幕好iconic 好震撼

仲有CA比個盾比Falcon都意味深長
一個黑人可以拎起美國隊長盾牌

一個shot唔知有冇半分鐘講到老鼠屎咁樣

如果新劇又係關於無限寶石的話...會厭

759

話說琴日睇到tony講I am iron man
竟然有人笑，笑你老母咩

其實strange 唔了解tony 啫
Tony係就算知個結局都會照去果種人

去過幾間都唔見呀

AVG1都已經知TONY係咩人....送導彈已經係為人犧牲

依家全男（三巨頭）
全女（救peter嗰幕）
男女混合（assemble）
動物+人（rocket同bucky嗰幕）
黑人（Wakanda嗰堆）
乜都有

咁係咪又要話是旦一個組個為做而做/多餘呢
依家唔係撐女權定點
而係唔該唔好反女權反上腦反到見到一堆女人就話鼓吹女權
咁樣你同啲女權撚一見唔到有女人就起晒鋼話要爭取女權嘅心態有咩分別真係睇唔撚透

再之前有2秒定格左係strange 到，個眼神就好似諗緊...只有你死先可以贏
個種無助感

Ironman由2008年第一集開始啲心理成長鋪排，依家睇番好有感覺

升降機果幕好正，如果係language steve應該會重演CA2打果場，點知來一招九頭蛇萬歲

經典甲頭3

今日睇完avg4 翻睇返gotg 2

黎緊gotg 3 應該會知多D Soul Stone 既野

早啲搵佢去幫手，咁套戲就可以個半鐘完

早幫手又屌，遲幫手又屌
套戲上之前又話佢OP，搶了元祖Avengers風頭
好啦，安排佢後尾先出啦，又屌做乜嘢咁遲先出嚟攞尾彩

其實係AGE OF ULTRON個陣, IRON MAN俾SW導入夢境, 佢見到全TEAM人死哂, 得返CA同佢講類似「你本來可以救哂我地」既說話, 係最後呢集我諗IM都抱住呢個心態救哂全世界

今日睇第一集，佢老豆拍左條片比佢果下我諗起end game 條片，跟住都忍唔住喊左出嚟
又諗番起「almost 20 years , you still taking me to school」佢老豆真係好愛佢

Im1個時係自私撚
不過係山洞比科學家救佢而死之後得到改變

唔洗知多D Soul Stone
因為D人話2014 GAMORA係呢個時間線....平行時空WO

A3 我喊到收唔到

10年後既avengers 應該得番政治正確既黑人+女人做主角
白人男人應該得番配角做

食炒價

反女權反上腦真係辛苦
女權撚見到一班男人就話冇女人唔公平
反女權撚見到一班女人就話鼓吹女權做多咗

你咁嘅心態同班女權撚冇分別

唔只Gamora 呢條線

係Adam 個條線

CM睇晒成個宇宙，你真係為屌而屌

CA變老雖然係預咗
但一出佢正面鏡頭嗰一刻心情真係好矛盾
我即刻諗起Tony臨死,Pepper同佢講嗰句"你使命已經完結"
一句就表達晒呢11年黎呢班元祖AVG嘅結局

當年呢套甲拎埋獎

睇過Chris Evans 訪問 佢話最中意既scene 就係lift 呢幕 真係拍番出黎

Language Steve
Hail Hydra真係成場笑到拍手

入lift 個下得我係咁笑 搞到有d 尷尬

唔會再有啦....呢集都還晒石.....原本的又比THANOS摧毀....再擺D聖石出黎就變成冇新意

都係呢句，你所有人原本分散係戰場不同位置，突然間集合晒係好夾硬囉

不過可以理解既，外國女權咁惡，咪拍十幾秒個一幕出黎安慰下人費事嘈

你諗清楚先
個大戰既flow就係男女混合打
依家突然成班女特寫，個感覺就係為做而做囉

其實個幕佢地只係保護一個人幫佢開路,關女權乜撚野事,幾個女人聚埋一齊等於女權?你話佢集合完爭取同工同酬就話姐

sw個幕高炒鏡頭影佢對胸就真係擺明益男人

咩獎？
不過我中意mark7 mark5多d

成日話女權女權
成套全男班好冇啊
出個小小場名就話女權
唔好咁小氣啦 連登仔

發覺而家d人少少野就話女權

captain marvel又係女權

唔只啦 其實套戲開頭果個失蹤人口集思分享會 個男人同美國隊長分享講緊最愛既人都唔係用her 都暗示緊果個對象係男人

男人可以聚埋一齊 但女人唔可以眾埋一齊？
男人聚埋一齊就係咁岩 女人聚埋一齊就係刻意？

第2集？

好想loki 出番黎 剩係得翻去avg1 叫做亮相下真係太少

唔好偷換概念啦你
我又想問下其實成班女將呢一幕有咩問題

我都係嗰句啦 同啲反女權撚拗=同啲女權撚嘈
個觀念上晒腦嘅人真係冇得救
見到少少野就起晒鋼咁乜都屌
想安心睇套戲都唔得

我都唔明，一套嘢滿足曬各界別其實有咩問題

我都唔覺得有咩女權意識表達到出黎。。。大家定義唔同

連登仔真係
人地講咩佢地又真係講咩
講野唔經個腦 唔識思考 睇戲又係一樣
膠都廢事比

Mark7最型之後係Mark50

現代6粒石無晒 會唔會出現古一講果個後果?

AVG3 SW比人打...然後BW 加埋個親衛(唔記得咩名)
呢度都係為做而做....<----學返果條友講
女打女....都好女權WO....又唔見出聲
硬膠膠咁

呢幕都唔算刻意？用屎眼睇戲架喎

係呀佢zoom去rocket同groot嗰種就係鼓吹環保意識叫人唔好斬樹唔好殺動物呀
樓豬平時做人係咪好辛苦？矯枉過正咁服咗你

Ww個陣有無比人屌女權？
成個島都係女喎

之後gotg係咪會有thor 好奇待

mark 45都ok 42土豪金

真係得連登先會咁,我睇出面d影評好多人都冇提呢一幕,就算有提都係讚呢一幕好睇好正

我自己好憎無理取鬧ge女權份子,但我睇呢一幕都唔覺得關女權咩事如果佢地集合個陣有個對白係:戰爭唔可以靠哂男人ge咁都仲講得通,但根本唔係呢一回事

根本佢地本自打嘴巴
人UP咩佢地就跟住UP咩
傻的嗎

仲以為cm會同nick fury敍舊 點知野都冇講一句 完全冇交流

Soul stone都仲係好神秘
用途 點解係果度 都未解釋

咪臭系
不過呢幕佢地齊齊幫spiderman 運送手套真係好感動係母愛

咁又點樣？唔知做乜講到所有嘢都係propaganda，夾硬迫你接受咁

如果劇情拍到佢地打打下聚埋一齊無人會覺突兀，參考上集bw sw 女將軍打 proxima midnight果場，今次係無啦啦出現喺同一格

ww本人都係撐女權套電影話埋比聽但都無人屌啦

係！自膠

政治正確開始左就番唔到轉頭

mark5著甲又係型到
睇完條片再望返hottoys個隻

家下Spiderman Dr Strange 係配角咩

我咪講左，原本所有人係分散唔同位置，亂戰之中集合咁多人係唔合理既

倒返轉，如果有幕係全男班，包括三巨頭、WM、Hulk、WS等等所有男人集合，我一樣會覺得好怪

眼前係敵人，下一秒隨時冇命，唔會有空閒搞呢o的大合照

+1

呢班連登仔先係最惡

啲連登仔一見到女人就話女權架啦
同啲女權撚見到男人就話要爭取平權冇分別
不過上連登勿認真算啦同佢地拗真係嘥氣
尤其是樓豬

Anger
我都唔係反女權,但呢吓確係突兀喎
上集幾條女打Proxima Midnight都係差唔多用意姐,不過出到嚟感覺自然好多

唔會 本來thanos已經摧毀哂六粒
Avengers返過去借黎一用only

2020 Q4果隻真係要買

發覺好多人真係唔連住套戲黎討論
三巨頭大戰thanos，鋪咗一集infinity war, 有哂前因後果。
女英雄集結個幕有乜前因後果?你講到嗎？

神秘就係令人化灰 令人死咁
但要齊石所以先特殊

仲有asgard全監thor同rocket鼠入去果幕

今次隻85仲未睇得慣

仲要好少對白
明明Thor喺Loki俾thanos殺嗰時好激動
依家返番去有得見多佢一面竟然冇反應
連情緒波動都冇
Cap見返peggy至少都偷望佢幾眼啦

你講野之前有冇經過個腦?
係咪真係咁智障? 最後一集連集合埋一齊都唔比
一班女集合埋一齊就女權 笑死

平行時空解釋左一切.....唔會有更多解釋....因為係連登呢個就係劇本

依件係勁型
tony賽車便服都正

有一幕gamora 問nebula 係咪就係呢個男人？
neb 答 there was only this man or a tree 笑左

啲人話佢有個hidden piece 係佢自製嘅無限手套

易接受過50

呢啲都只係過去黎 冇現實

85
希望出埋啦指果一刻既戰損版

Shf 出得麻麻地

Btw
Mark50個變身方式諗起幪面超人Kabuto

infinity war有一幕幾個女角打女奸角，都冇咁夾硬黎
因為戰場就得個field既入口一少段，佢地位置接近，集合一齊打好合理

你今集個戰場咁廣闊角色又多人又分散，生死相搏，亂戰中突然大集合

直情無提Drax

We need this!

係 啲人冇腦思考見連登成日話「所有女人都係雞」就以為自己有連登做大後台去撐呢句說話
見到人反女權就以為一堆女人就係女權就一定要反
實際上出到黎咪又係乜都唔敢講唔敢做
淨係識喺度吠去搏人正評 點知又咪俾人屌返轉頭

Pepper同iron一齊打都好撚正

你講依句出黎都ON99

I need rescue

loki 個演員做得幾好 雖然今次無咩對白 但係啲表情同動作都好交到戲 有無同好

因為Marvel有個都幾重要既人物未出黎

叫Adam Warlock

合體技

陰濕

咁你諗到未呀
講廢話個point唔會有力架

咁隊長有無鎚送

宜家多咗個醉酒佬

買多隻肥仔交換玩

係囉無咗堆石成5年都係乜事都無

係喇 快啲去拍番套男女混合嘅戲啦大導演
記得男女比例要perfectly balanced喎
多個女嘅都會俾啲好似你咁嘅反女權撚屌話女權架

九成九有另一件無估loki仗

Deluxe Version

不願面對

Drax好愛亡妻，唔會再愛任何人，唔提係正常。

講黎講去就係話好刻意,ca以一敵萬個幕咪仲刻意一個男人揹起所有責任重擔tim,雷神老母叫雷神eat salad係咪又笑鳩d肥人先

同埋刻意還刻意,可唔可以解釋下點解一班女人聚埋就等於女權

有冇人答到我Thanos實力排係邊
冇石唔夠sw打??有石頂唔到雷神??

蜘蛛俠跳黎跳去穿插戰場
其他女將跟得上我覺得合理
但Mantis ,shuri 同個黑人女將軍都要彈埋出黎真係搞笑

睇完果斷翻屋企訂咗隻iron man

幾錢

現代個d石無曬 其實就係dr預知犠牲tony既結果

醒起洛基係雷神2都變過身做美國隊長
呢集俾人罰載口罩

2600到

用point撻完你你又係開個新留言搏人睇唔到其他人有思孝嘅人覆你嘅野 洗唔洗我引回番啲回覆俾你睇多次呀樓豬真係咁想有其人反女權撚支持你咩？你呢個動作做幾多次都係有人屌架喇 柒頭皮

賭乜都得
肥仔一定係啪走咗
敢唔敢
講乜乜柒柒個肯撚定你多鳩如諗多咗

今集2日已經爆15個post

到底明唔明真正女權係咩 本身意思係支持男女平等覺得女人大撚哂 至威至勁個d 唔係叫女權 平時三巨頭一齊打又無人話係男權？！ 而家一個全女既scene 五秒都唔知有無 就比人話係女權

唔該搞清楚先好反啦 班女人個幕又唔係表示佢地勁過班男人 諗唔到點解個幕會令人咁大反應

啱睇就唔刻意
唔啱睇就好突兀

冇計啦佢返去嗰日係frigga死嗰日 點都見咗阿媽先

Tom Hiddleston真係好正！！！

佢都回應返係咪刻意姐冇話唔比
咁實際係刻意啵 好明顯係刻意安排咁多女角色合力打
咁好唔好睇就好主觀既

屌你都廢事 樓豬
見你睇套戲要諗前因後果真係辛苦 一班女係一齊就一定要前因後果?
你啊媽生你出黎有冇前因後果? 樓豬
你真係唔好上太連登 個腦都變K型

佢又幾鍾意變隊長

琴日睇完原本第一個念頭都係覺得A3好似好睇d
完全冇冷場，每一個高潮都會接住下一個高潮，又好多驚喜，冇諗到一集就齊石，冇諗到soul stone係咁玩法，又以為Sanp只係一種比喻，一種無敵既象徵，點知到最後真係Snap左，呢d驚訝同絕望位令到每一幕都好深刻

反而A4睇果一刻會覺得好多文戲，氣氛主要都係絕望中帶點希望，每個角色行動既進程都較慢同謹慎，令到個起承轉合冇A3咁明顯。好深刻會係個腦到瘋狂loop既畫面同場景冇A3咁多。
但成套戲完晒，到而家夜晚靜靜地自己一個果陣，回味返A4既致敬位，成個系列10年既舖排，元祖6人每個角色都搵到自己既終點，到差唔多呢10年所有既角色都有露面，完全係成個系列真正既end。就會覺得A4真係好撚正

睇唔到你覆sor
一陣覆你
btw 講哂粗口做乜

im同ca 2個演員同個角色
已經鎖咗係我哋心入面

擋水嗰個角度，斜角望個鏡頭
以為Dormammu出嚟

你有道理
我睇果陣係諗住應該Drax太傻無人理

黎緊阿凡達有楊紫瓊....到時D連登仔一定又有野講

無可代替
原本麻麻地ca 依家轉軚了

兩大交棒就兩隻nigga
果幕又夾鳩硬到
你話冇政治意義咪冇囉
反正大家都個人意見
你有你諗我有我屌

唔洗喇 做完功課好早啲瞓聽日起身返學喇
記得臨出門口前屌一屌自己老母問佢點解係女人

黃種人

Nat死之後返總部
問係咪齊人，Barton跪左喺度
嗰下個心痛撚到

大決鬥嗰幕係咪有啲係iron man 3啲自動裝甲？定係其它嘢

突然諗多起多一幕
cap大戰嗰陣話要救皇后區小子
呼應返civil war CA問peter where you from

我都已經唔係講緊男女問題，係果幕本身已經唔合理，你咪繼續咬住男男女女囉，呢o的其實係逆向歧視女人

假設其中一個女角係戰場角落同人搏緊命，突然收call，跑去戰場中心擺pose，都幾自然下

無方法逆轉

有少少位唔明。我理解佢地所謂嘅Time travel 其實就好似係去咗另一個平行世界，借個世界嘅石嚟返自己嘅世界嚟救返變灰嘅人。所以佢地要還石俾人，而且唔會有蝴蝶效應。因為你去咗人地世界嘅時間點，影響嘅係人地嘅世界唔會係現在嘅世界。

呢個亦係點解佢地唔去殺thanos baby ，因為返返嚟都唔會有任何改變。

咁點解ca 透過量子返去過去還石，係個個平行世界生活。最後唔洗透過量子，直接出現係而家呢個世界。正常佢返到過去，個個過去係另一個平行世界？應該同呢個現有世界唔會重疊？

嗰個真係談不上係scene，只係一個shot咋...

Im出年拍福爾摩斯3同杜立德醫生
又係好岩佢呢個角色

連登仔唔好再係用女權打飛機啦

佢俾黑人係跟漫畫......你真係唔閪識架啵

總之女人就一定唔可以咁勁！一定唔可以show off 如果女人勁過男人呢 就一定係女權撚 點解d人可以咁敏感

法師型角色

你來早了五年

嗰下印象我都覺得好深刻，古一真係好撚型

不過雷神狂講自己asgard d野個到勁好笑
醉左咁

佢雖然鳩下鳩下，不過mantis讀佢心嘅時候喊到仆街，羅南條笠水狗正仆街

我知你肥左唔敢黎見我
但你望都冇望2013嘅我 你到底當我係咩

總之有色人種同女人就唔得啦

臨出發前最後一句就係Nat話5秒後見

老實講今集真係圍繞翻end game既主題
有睇iron man系列同captain America 系列既就知
Tony由一開始既playboy到avengers 1既為團隊犧牲，再到captain America 3為avengers family去付出，到而家知道自己要死去換取勝利。中間人物性格的變化極為細膩

Steve rogers由一開始的為自由付出任何代價，一句”i can do this all day”一句”what ever it takes”就突顯了佢對正義的執著。但同時從冰中醒過來後，佢對自身的迷惘從未間斷，佢一直都不知道自己未來應該做什麼，特別是年老peggy說了”you haven’t lived your life”。今集當然繼續見到captain的堅持，但最完美的是他終於找到人生的意義。

Thor一開始就是注定當asgard的王，天生就擁有一切。但漸漸loki的背叛,母親的死，父親的死，朋友的死，到後來連asgard都沒了，佢身後仲有不少ashardian等著佢來帶領。慶幸loki改邪歸正，但又被thanos殺死。由擁有一切到一無所有，最後佢累了，想做翻自己放棄英雄包袱。

所以睇avengers 4係睇人物呢十年來的轉化
咁3個鐘只可以集中在元祖avengers
因為話哂其他角色之後都可以再深度描寫
個人見解不喜勿插

移動能力相對低既Mantis,Shuri 同黑人女將軍會跟到蜘蛛俠跳黎跳去

D連登仔話佢係年老時用量子返返呢個時間線....
總知佢地接受唔到一個時空有2個CAP

本身話女權point駁唔到依家又話人唔自然
都係嗰句啦記得做導演嗰時perfectly balance返啲演員

拍到系列最後一集連一個大集合都要屌
真係屌你都廢事

跟漫畫=本身冇政治含義
haha 你都幾撚好笑
咁冇片要屌喇
大家都跟劇本啫傻閪

有冇人有留意到呢幕

三巨頭無可取替
見佢地ig d相型到

captain marvel係原罪

背景頹垣敗瓦沉色背景再加上勁多人
呢幕係史詩級 但睇得好辛苦 一定要買碟先睇得清楚

片尾出簽名相真係無得頂 最高既專重

差一個再入肉d深刻d既場面

所以steve(2012)見到steve(2019)即刻話我見到佢啦

希望有個加長版

佢又係為屌而屌架 你唔好同佢拗喇
佢呢啲人一見到黑人/女人就話有晒政治意義
總之有色人同女人喺套戲做啲乜佢都會好緊張準備上連登屌去搏啲冇腦思考為屌而屌嘅人支持
現實又係聲都唔敢出嗰啲毒撚黎
同佢拗都嘥氣

撳到貨車掣隻老鼠先係mvp

咁之後仲有iron heart會點

二刷imax 2D

紅巫出黎好深刻

一千蚊訂 尾數千六
我都係搵fd幫手訂

上年iw推左幾多個po

老鼠行過救世界你哋又接受到
一幕全女就接受唔到
千幾萬個版本咩shot都有可能啦

未上已經屌到換人掛
黑人+女權

其實CA係點還得曬D石
雖然有3粒就好簡單直接俾返人就得
但係古一講過要係差唔多時間交還先得
靈魂石同現實石點算
力量石又點交返入神壇度

個人猜測 有講過返過去係可以SET地點時間
由IM同CA去軍事基地入座標個度講到
咁外太空就唔成問題 同時佢係可以轉送7次
還曬6粒石再有一次返現代
但係佢就用左最後一次返佢自己個時代搵條女
不過都唔明點樣還靈魂石同將粒現實石交返入條女度

你話佢夾硬,我同你講佢唔係夾硬,只係有參考漫畫,關政治含義乜撚野事

真係end game啦
之後marvel開phase 4

個Scenes唔合理 -> 推猜製作組目的 -> 美觀+取悅女權份子

其實個邏輯好簡單

導演唔俾我望你我都冇計同埋你見我肥咗一定係咁潤我

開時空爆竊會，佢醉到死撚咗咁

藍光碟實出4個鐘個版本

美國隊長唔會夠真洛基打
2012隻秋輸過

Hulk要行樓梯嗰陣佢喺𨋢入面同佢揮手

靈魂石無解 得russo先解到

同場黑豹話clint交畀我，都係呼應返機場互介

頭先二刷, Thanos 對紅巫時掛住睇紅巫對波gap

2019 隊長打唔贏當年復一既自己我唔明

好有頭腦好深謀遠慮好有主見
仲諗唔諗到其他野覆呀？冇就執書包瞓啦 夜喇

Ms Marvel係中東女人

2012steve好打過現代steve
現代比人㩒住砌

點樣取悅女權份子 唔通呢個世界無女人呀？ 女人聚埋一齊就有陰謀？ 唔好諗太多啦你

avengers係一個男女混合既組織，任何一方無故有一大堆表演時刻都只會突兀，你睇吓cm同sw，輪流打thanos，會有人屌？因為呢個係佢地既角色既表演時刻，無關男女。
刻意一個鏡頭放所有女英雄去表演，咪就係多此一舉同突兀。我承認單憑呢一點直接話係女權係草率，但明明前面兩個鐘男女自然咁表演，突然加插一段咁樣既野，有向女權獻媚既嫌疑

Im見到蜘蛛俠張相果陣個樣 我諗im肯回到過去最主要原因都係因為蜘蛛俠

經過咁多年戰鬥....係人都會攰...THANOS就已經係例子 2023 & 2018唔夠人打正常....2014應該係佢全盛時期...最強一刻

我以為佢又會同hulk 打番場 點知係去諗佢番黎既玄機 交出time stone 果然係智者 同時亦唔會拖泥帶水 好欣賞呢個處理

班痴線鬼佬fans已經整定好多紅女巫J圖

果幕全部女角色合力打好明顯係導演有心思安排
你可以argue擺落去背後既意義或者咁擺好唔好
但講到果幕係冇特別安排好平常係咪痴撚線

仲有carol個fd可能都會做英雄
又黑人

唔係露肉

thanos 2014最強

心態都唔同啦

一個當正對方敵人

另一個知道對方唔知自己係自己

比較想知隊長點還石返去

carol個friend個女好似本身係漫畫角色

夠咖啦，之後大把機會佢發揮，今集係元祖六人嘅總結，其他角色搶太多戲就唔好啦

CA返avg1嗰時狂出口術好好笑
Hail hydra
Bucky未死

睇住佢個角色由剩係聽order做野到會靈活變通

唔係 爆氣個下有氣場

唔合理嘅原因在於
認真想知

一個scene比人over interpret成咁真係冇野好講

唔知有人講未

Hulk戴手套時雷神同美隊分別有對白而其他人無，應該係細心安排黎

雷神: 見Hulk唔係好店，就講話Take it off take it off (無記錯的話)，呢到係用返A3雷神撞船時Rocket講的對白

美隊: 見雷神叫停，佢就話 Wait。呢到其實係對應美隊1隊長打血清時的對白。隊長唔係唔理Hulk的安全，而係佢深信Hulk同自己一樣，係想繼續而唔係放棄。

無撚錯
我真係完全唔介意佢拍啲取悅女權分子嘅內容
Wonder Woman天堂島成班女,Infinity War幾個女Avenger打Proxima Midnight我都唔覺有問題
但Endgame呢個shot確係突兀喎

你真係講嗎十句有八句係無關宏旨
講套戲你就講個人，至叻係你

拍戲幕幕都有用心安排架啦唔通求其搵堆角色打咩

諗多啦
Skrull真係變既點會零零舍舍變淨眼瞳呀
藍色瞳孔冇記錯係Fury個上司先係
同埋1970年個陣skrull都未落黎..........

其實我覺得只俾嗰5年佢地冇操過姐

兩個都係 光譜 又係一個同cap差唔多能力既

高質素回覆，駁唔到點算好

睇電影會扯到政治正確其實好平常，好多年前荷李活已經有不成文規矩每套戲都要有黑人角色，你唔認同咪算每個人都有自已睇法，有人讚成有人反對，屌鳩其它人最無謂

因為真係老左

班人見到成班女咪屌囉 為反而反
但平時一見到女又變咗「想屌」「法官大人」咁
真係睇唔撚透

我反而想知空間石點變番粒魔方

老cap

求lin 想跟機

用返你個point
唔介意又但唔想人咁拍
你揀好立場未架

其實早係CA1佢就識用腦
報假地址同用計拎枝旗落黎
救bucky都係違背上頭命令
絕對唔係只係聽order做野

i can do it all day

2012 cap當左佢係loki咁打緊係狠d

2019steve掛住開小組鼓勵市民災後自強，2012steve解凍之後狂打沙包操練，狀態都差幾皮啦只係2019steve點咗詭計，反cup成功

我又咁諗 5年無操去左講耶穌 唔夠揪都合理

因為我發現上面咁多人用point撻完你
你就講黎講去都三篤屁 啲所謂point都係得個殼
同你講都嘥鳩氣 唯有叫你早啲收皮

岩岩諗起 ca 對 ca 果幕盾撞盾
係呼應番 civil war 最尾 cap 同im 打果一幕

古一可以係當時用時間石幫佢回復D石的原本形態掛....

好想知佢I love you three thousand 係咩意思
點解係three thousand?
利申：純粹好奇 勿屌

樓上成堆巴打解釋晒理由，你當睇唔到又小學雞回覆，其實你又想點呢

用time stone還原到原本個樣

Thanos佢係受左重傷咋
你見佢2023年個陣半塊面加隻手係傷哂
佢自己都講過差啲冇左條命
唔夠打好正常

我係屌佢處理得突兀呀
同反女權係兩回事嚟

我記得CM fd個女話佢地隻眼好靚，唔好變走對眼，所以有呢個諗頭

人地好似係講緊唔介意一個shot甚至成個scene全女,只要唔好咁突兀
而endgame呢個shot,無論係有心定無意搵全女/向女權主義獻媚都好突兀

其實唔算係2019.....2018係AVG3...後面經過5年....其實2023先係AVG4入面個時間?

班毒撚現實可能見到女人都淆哂底

用心安排Mantis,Shuri,女將軍有瞬移去跟 Spiderman

Dr 就無野表演 黎個新野 同其他人玩下合體技都好

Av3 影分身 同蜘蛛俠合作都好正

因為我既主論點重頭到尾都係一個
你就講幾百樣廢話,點跟呀大師

最後幾句同返你自己講啦
冇point再駁就企道德高地搏拎光環
自己講完啲野俾人駁到喇 又唔想覺得自己有問題
咪講話「個個都有自己睇法架啦」去搵下台階囉
好喇好喇

果陣真係屌咗出來，拍到格鬥技點滿嘅隊長小丑咁好彩之後CA2執返靚CA條線

又一個遲入場....因為個女前面同佢講過

spiderman trailer d 同學全部都冇大過係咪即係全部都化晒灰？

dr唔方便插手怕run唔到唯一同提唔到iron man

點睇都係only one

最weak嘅就係你嘅主論點囉
其實你係咪想人幫你推post咋

對波真係好撚靚

5年後一隻老鼠出嚟救世界，屌迪士尼

佢個女係

反駁
A：個scene處理得好突兀，可能想取悅女權
B：好有主見呀，仲諗唔諗到其他野覆呀？冇就執書包瞓啦 夜喇

都算係駁既，以小學5年級既水平黎講

見識到咩叫潑婦罵街

光譜

都合理 肌肉唔操好易變返瘦骨仙
你睇thor咁大隻都可以變肥仔啦

我有睇呀 純粹想知點解係3000

決心問題

唔好再提AVG3影分身啦....一陣D連登仔又話抄火影

本人都係好cute好有魅力

Thor好擔心Hulk會出事，真友誼

對唔住巴打 我應該點做

以為three thousand 係有咩特別意思

如果佢同 cap 做愛 cap 可能還完 d 石會捨得返黎

佢都唔想傷到自己

去信和20樓 話我要訂mark85比低1000就走得

去信和上 20/F 有得訂

要上旺角Hot Toys Secret Base訂
自己google吓啦

都係表達好多咁解姐 有講到個女同pepper講係600-900only

想講 Cap 好多時都影大頭，
好撚靚仔

拎條魔法鞭鞭下都好呀
乜鳩都無
淨係控個水

雖然舉高手指呢下真係好正

中文攞U定連dse都未考呀你
樓上咁多人駁你你都可以斷章取義
真係吹你唔脹果然係唔識思考嘅垃圾狗

我嘅理解係
ca返去還石=時間線唔會有分支
無影響過去就無分支，所以依然係身處同一時間線

但如果返到過去殺baby Thanos，咁呢一個「過去」時空就會產生時間分支，即係平行時空，咁對主線時空其實無影響，即係無用

我覺得無落力打姐
同埋要拍佢點解圍

仲勁過cm

屌 啱啱想講

巴打啱我用咗上映年份來分

咁咪可以討論導演咁安排既用意囉
我都冇話導演一定係為左滿足女權撚
但你地一黎就否定曬依個可能性會唔會太on9
仲要樓上吹到話咁啱全部係女角色姐好平常
大佬呀依家係講緊全撚部 係全撚部女都係曬依幕呀
如果有一幕係全部仔圍撚住thanos你會唔會覺得奇怪呀

一部戲既邏輯脈落咁重要,竟然有班人覺得戰場無故只集合咗一班女英雄係好正常。
會發生咁樣異常既情況除咗戲內既bug就只有戲外既因素，而我會估呢個因素係女權，that's it

新世代個堆好勁

點呼

老實講我追完post又唔為意你有答過人突兀呢個point
你與其淨係識人身攻擊不如回應下?

係喎唔記得左可以咁
冇拍還石真係有啲可惜
好想睇下還靈魂石個陣隊長見到紅骷髏會講啲咩
還現實寶石個陣係咪打番以太入條女到

香港睇戲啲氣氛真係好差
Endgame 11年嘅大結局，入得場 (仲要係imax) 嘅應該八成以上都係fans
今日去睇夜場imax，全場爆哂，但去到啲精彩位，例如片頭、三巨頭打thanos、avengers assemble等等，有人(大概十個)歡呼同拍掌，想帶起氣氛，但完全冇人和應

其實 Marvel 有冇人可以輕鬆 time travel
同個 friend 睇完佢出黎話有 Flash 就唔使噤撚煩啦

連登仔已經分析左....話2014 THANOS死左....所以2014已經有分支....平行時空已誕生，然後CA還石個位都有平行時空....去左另一個時空同卡特一齊甚至結婚....然後再量子返黎呢個時間線....

又一個為拗而拗唔通西遊記話愛你嘅限期係一萬年，你又會問點解唔係九千，唔係萬一

唔比導演覺得有一幕係全女班好cool?

實有既

sw岀返黎之後嗰種
你之前唔知我邊個唔緊要
依家就show比你睇我有幾勁
真係好撚型

一句到尾要「怪」就「怪」佢地係班女人 全部男人就無問題 都幾雙重標準

你老母....同人講邏輯???
我分析咁多野講左D平行時空冇出現時....你地班連登仔屌鳩我話我腦補TIM啦....講邏輯??? 食屎啦....腦囟都未生齊

佢都係純粹想知3000係咪有咩特別意思啫
放鬆啲啦

港豬係咁 機械人黎
拍手得大聲比隔離屌

開大量傳送門同控場，戰功已經係上級

有個問題想問下black order有5個人，但係有4個都有突寫寫佢點死，點解揸刀個個女人冇？

所以佢咪話係為咗取悅女權囉屌有幾難明姐

唔好同啲連登仔嘈喇 佢地好睇唔起會思考嘅人
因為佢地做唔到

自high完未
我無嘈過你

即刻屌佢啦

如果冇記錯
架van 仔係敵軍果邊
黑豹跑左一段深入敵陣再pass 比蜘蛛俠
佢再要跳左陣先比人打落地
識飛既女英雄去救我會覺得好型好合理
唔識飛既會跟得上識飛？
睇到都打個突啦

根據連登仔（尤其是樓豬）嘅邏輯：因為導演想取悅女權 唔想有女人特寫俾人殺

一開頭回到過去驚唔夠pym particle 咁點解唔一開頭就返去搵hank pym攞
定係要係2012 new york衰左之後 im同ca先諗到依個方法

昨晚我都冇嘈過人呀....自HIGH....笑鳩死

咁咪解釋到

關取悅女權咩事？
我都覺得曬下冷出晒d女英雄都好型

最好睇果個打位都係ca拎住雷錘將個盾當網球咁打，真係好撚正
其次就係im兩公婆合體背對背，同sw激怒爆甲果幕

個幕其他個啲男角色死左去邊?
咁岩得啲女角色浦頭

我未睇都估到im會死 所以呢個比人劇透左都無咩所謂

睇到個好笑既
有人話dr strange舉個一隻手指係指”Sherlock只有一個”

我完全唔知你嘈過乜
你想講既可以po多次出黎

屌呢個真
一問需要思考既問題 就會有幾個on9仔出黎叫你重睇

我睇前睇左呢個劇透.....都唔係好信....因為有D覺得唔合理，睇完就覺得OK....接受到...仲流馬尿

我有諗過佢會唔會好似 Deadpool 咁玩膠

唔拍手未唔拍手囉，一定要拍手先得架？
人哋想靜靜地睇戲，自己一個係心入面默默咁激動唔得嘅？

ca自己攞2個武器玩組合技好型棍
第一次用個鎚就用得得心應手

睇完想問，佢始終都無解釋到ironman唔係唯一一個受到知識詛咒既人點解。

定係我miss左

我相信大部份人睇到啲女集結果下都覺得夾硬黎
唔明有咩好嘈

你係咪去m記會屌人唔執返自己d垃圾果種人？

有但唔係忠既角色
征服者康就係其中一個，可能之後既phase會出場既大反派

黑豹畀烏木喉封緊
Steve Thor交換鎚仔
Strange控水

我覺得black order隻點矮星死得好慘，之後揸刀個個男人死左都冇乜人知or留意(仲好似俾個女黑鬼隊冧)

Mantis真人

一開頭就係想直接搶石，之後計劃衰咗先有plan b出現

其實點解唔可以係拍個幕致敬A-force
點解一定係要女權
話地面上啲女英雄點去個個位
成個戰場咁大 但就得一個畫面
唔比佢地衝到去個個位咩
講到底都係你地對全女班反感
如果個幕變左全男班
寒冬 鍋物 DRAX 呢啲幫spider 開路你地又會唔會屌？

格鬥技點滿，一嘢就上手

就算唔識飛既比識飛既帶過去救
黑豹個妹同女將軍有武器都可以幫手打
Mantis 好似冇武器

既然呢到有幾位人兄咁睇唔起人話人地係唔識用腦思考嘅垃圾狗咁犀利,麻煩佢地回應下

睇翻男女英雄數量嘅比例同戰場嘅大細, 係呢個戰場嘅一點聚集左5-10位嘅超級英雄而且係女性嘅可能性有幾大?

不過當然有人會話導演係刻意安排佢地出現係到,係因為背後各種非對女權獻媚嘅原因,但留意翻,出現係果個shot嘅所謂超級英雄,其實有好多都只係sidekick,又有幾型有幾iconic??

又有人會話咩又唔見有人屌三巨頭打thanos係父權,其實答案你自己都講左,因為佢地係三巨頭,佢地聚集埋一齊唔會有人屌嘅原因係因為佢地個角色嘅重要性同象徵意義,而非佢地嘅性別,亦都係因為咁你唔會見到有一個shot係wong, m'baku, falcon, winter soldier等sidekick同框

唔使起哂剛喎 討論下睇戲嘅氣氛姐

我自己都比較享受靜靜睇戲

講可能性....
咁end game嘅可能性有幾多呀

唔好分男女先
就算你搵Groot 去救都唔合理啦

你真係on9，夾硬要將自己果套套落其他人身上，帶氣氛？宜家係睇戲唔係玩遊戲

反而我好憎啲外國人成日睇睇下企起身拍撚晒手阻撚住晒
完場拍手我就接受到

人地尊重套戲想留意下每一個細節睇真啲就係比你呢啲撚樣帶起左個氣氛阻撚住

簡單d諗 即係自己走得太前 身邊d人唔明白佢

好...我PO
邊個屌就斬鳩佢
首先IM撻完手指....2014 GAMORA同NEBULA條屍已經冇再出現過(連登仔話銀3會見到GAMORA...
我分析係IM撻手指係將另一宇宙還原...送返2014堆仆街返去，咁樣既不會改變過去產生平行時空...又可以KO THANOS
CA還石已經講明一切....還力石係同2014時間相同....如果2014已經出平行時空，咁還石CA就已經唔再係自己個時空啦? 仲留到老一老先量子返黎??
D聖石咁萬能....做到還原呢D野應該好正常...但D連登仔唔接受....只接受IM撻手指係殺左THANOS班人，我想講呢....幾次用聖石時D人都有講過目的，點解IM唔講?? 佢講唔到?? 佢講到野架，伏筆呀又??
即係撻手指送D仆街走就要用第2種形式去表現啦....唔可以用變成灰?

咁樣俾人拉住飛就唔靚嘛

根本就係屌而屌
睇套戲都加咁多政治因素
放鬆d啦連登仔
好好地一套咁epic戲
比你地搞到咁 我見出面根本冇人屌女權
係兒登先會咁

洛基偷走左粒石個時間線會點 定係ca已經係最尾fix返好
唔知洛基會唔會出獨立電影 出得個兩幕都咁好j

Sw爆seed同thanos拆甲真係好撚正 撳住黎砌
如果可以還原返漫畫嘅戰鬥值就正(三份二都好)，咁就可以取代cm

上得連登多真係會壞腦 少少野都諗到女權

所以我自己覺得真係致敬位
但因為真係全女班先有人睇唔過眼

話冇問題嘅人，如果可以解釋，點解個戰場咁大，班女人來自唔同派系，三唔識七，能力差距極大，但巧合地企埋一齊，個機率有幾微

係得你班兒登屌女權
放棄d啦 洗豬

你講嗰啲人我全部都唔覺得係sidekick

如果冇記錯
識飛既到左先
唔識飛係之後先出現
可能拉住飛之後比人拋左上天先落地

End game可能性有幾多？
咪一樣發生

佢話古一個後果應該係再無守護聖石去救世
如果再出現之前ds之前果種級數既敵人就無時間石去應付

我一撚定會照屌
唔好再打稻草人得唔得
話咗好多次宣傳女權完全無問題
問題係佢表達手法

父權撚到呢...

算數啦....我朝早屌連登仔屌到唔想再出聲去講平行時空...依家劇透PO已經有一大堆人支持平行時空論

Iron man
Captain America
Thor

3個有血有肉嘅角色我睇晒佢地各自嘅獨立電影

了解同感受晒佢地呢個角色嘅life philosophy

所以睇Avengers 係開心嘅

但Captain Marvel呢啲一拳超人咁嘅角色 我真係好冇feel

有咩問題 不過如果係其他三唔識七 能力差距極大既男角巧合地企埋一齊 你就應該無問題

連登仔會叫你唔好FF其他時空發生的事.....

其實CA成日係雷神訓左之後偷偷地拎黎玩

冇人起鋼喎
只係覺得你心態可以改變下姐，唔係一嚟就就話氣氛好差姐
大家有唔同嘅方法去享受一部電影嘅
大家冇好大動作唔代表氣氛差嘅

其實唔明死咗嘅人冇得返生，咁loki同vision可唔可以好似gamora咁，將以前嘅佢地time travel到而家？

無人提Gamora
gotg1-3，StarTrek1-3，Avatar1-3 主角

其實講真，要解釋嘅話只能夠講係畫面係一定經過安排呢個係事實，拍戲每一個畫面都有意思
你作為觀賞者，你可以解讀好多唔同嘅意思，呢樣我覺得無得講，主觀嘢。
另外如果要問點解無啦啦集結，咪因為收到ca通知要送隻手套去車度，我覺得咁樣黎作解釋點解突然會係曬同一個地點唔過份嘅。
都係嗰句，一套戲其實滿足曬各個界別有咩問題？黑人，白人，女人，男人，動物

我自己覺得全女班咁集結都有佢好睇之處，又無任何對白去強調女權主義。

應該唔止拎黎玩....係訓練定先....覺得有朝一日用得著
你睇佢用得幾熟....盾+鎚配合得幾完美,落雷果下又全中

其實你啱

偷換...Endgame之所以能夠成功因為有條友出cheat，等於偷睇左下一期六合彩開咩no.，點算係巧合？

而Iron Man死 我喊唔出 因為感覺自己睇緊狐忍

死唔死 係支筆決定

宇宙咁大嘅舖排同埋衝突 其實死先係正常

反而美國隊長返去搵返女朋友 我又感動到

因為CA果3集個底蘊舖得夠好

不喜勿插

想問片尾有冇彩蛋? 我個間唔知係咪趕收工,一做完角色簽名個PART就開燈

冇呀

所以其實睇完A4 再諗番A3果陣

屌9星爵係錯架

折到手套既話 分分鐘thanos可能發脾氣殺死是但一件

做下馬威俾你睇

因為佢真係好撚好打

我唔岩架....D連登仔話我腦補....要讀多D書...睇唔明睇多幾次...我做戲院架MA
00後都睇得明...得我一個一日係戲院睇十幾場都唔明架MA

東。東。東。

我幾頁前已經舉左全男班既例子，如果真係咁拍我一樣會屌囉

樓上巴打主要都係講個Scenes好突兀，係女權定致敬就係視乎你點猜測背後目的，唔係個個熟漫畫，睇法唔同有咩出奇，好似上面個會員咁人身攻擊最無意義

Random兩三個ok，IW wakanda三個女將打返女人都唔算太突兀

但佢無講會開咩

其實果幾下太細聲....有D人聽到以為係鐘聲.....好心放大聲D....應該係IM 1打鐵聲啦

移動能力低跟得上移動能力高去深入敵陣
男女老幼都有問題掛

我覺得佢地time travel既影響一早就反映係現實
CA拎彭氏粒子令Hank同Howard反目
但係Loki拎左方塊我解釋唔到

我覺得DC就係衰係超人/某啲角色太撚勁呢個設定上
估唔到Marvel電影咁成功都會出埋呢啲垃圾設定
仲要出親黎都串撚77

應該要等加長版先知

而家個故事就係話你知佢跟住嗰一個可能性去做，唔係我個人睇法喎

Thor係真肥定特技？ 以後跟星爵搵食？

其實有無人鍾意quicksilver
好想有返佢

個人意見,唔代表其他任何一個連登仔

我從來都冇話女權主義有錯/acknowledge女權主義有錯
問題在於個shot拍得好突兀

上面巴打講到wonder woman, 甚至aquaman等嘅電影其他都有宣揚女權,但從來都唔會有人屌(起碼我冇見到),點解?
因為導演個表達手法好,自然嘅時候咪易入口

同樣地,其實我覺得endgame你要整一幕係全宇宙女人大集結我都唔會覺得呢個idea有問題,as long as 你拍得自然咪得

我嘅立場唔係反女權反女性超級英雄集結唔可以有個鏡頭係專拍比女超英,而係純粹覺得呢幕拍得好撚突兀同核突

簡單咁睇 個shot大家都係想救蜘蛛仔 起碼個幕我係get到佢地係想咁 唔好猜度係男係女既問題啦

睇黎黑寡婦 Loki 海姆都注定左係呢個宇宙死

Black Panther入黎 跟住再有一堆人場 加埋有啲陽光 個幕好撚正 同Lord Of The Ringers 一批騎兵出現一樣

套戲咁緊張其他平行宇宙既時空，無理由會殺2014既thanos

你有道理

屌 乜撚都女權 剩係堅持自己既諗法去覺得係女權

致敬又話唔撚比

咁我夠可以話唔撚比唔識飛果啲咁岩係附近，spiderman on99自己走埋去，要人幫咩，真係痴撚線

Avengers六剩三 最估唔到係死bw
Im同ca結局都好完滿，亦都斷哂後路唔會再出現(even客串)
但始終覺得thor好有可能仲有續集，結尾講到佢重新振作同出發，仲有好多未知嘅旅程

咁你又唔知拍個個人個意圖
屌黎做乜呢
你可能啱 但唔代表我都錯
所以拗都無謂
何況呢幕出現佔成套戲10秒都無
又何必咁執著拍個個人意圖呢

咩叫跟住個可能性
Ds救左im就無講過d咩喇喎

咁想問你全男班嘅話會屌咩
又屌人突兀？屌父權？

唔係個個熟漫畫咁咪有其他熟嘅巴絲出黎同你講左係致敬囉
退多一步當佢唔係致敬喇，咁樣安排全女班都可以有好多原因架？
營造氣氛將觀影氣氛再推高啲？畫面觀感？純粹導演覺得班女英雄好疊馬好型又得唔得？
十年鋪排最後一套戲比班女英雄集結比返個shot佢地都唔得 真係好難服侍

lotr熱血好多 個咆哮同9up正好多

未話洛基偷左粒石之後做左d咩 定係1970個粒等於洛基個粒 洛基個粒無左？

其中一幕幾過癮就係
Tony 剛剛返來鬧隊長廢老，叫佢咁勁自己拎套甲去救世個到講返Avg2 佢想整軍隊比人屌佢搞咁事，到而家證明佢啱la
終於出返口氣但又好sad
搞到我諗返起之前d post 有班人係咁屌Tony 係大仆街，我個時仲留言話係咪真係要Tony 死左先值得一個尊重
而家Tony 終於死撚左，我本來以為係隊長犧牲

但而家好似係有巴打一表達完佢唔鍾意個scene就比人屌佢反女權反到上腦屌到反艇wo...

未必有 可能佢直接拍銀河守護隊

根據設定
ca係武術宗師，乜格鬥技同武器都識用
只係用得最順手係盾

btw有無人有玩fortnite
好想買thanos個skin

講得好好 兒登真係服侍
Cm又話出場少 又屌人廢
多又話多 少又高少

所謂女權畫面十秒都冇
有乜好嘈

攞到個鎚之後仲識得用電先最估唔到

換轉角度
佢地無視左可能致敬呢個可能性
所以觀點與角度
因為我本身都反感近期嘅女權
但呢幕都SPIN到向女權低頭我又唔太認同

我唔知，你唔知，大家都係估

你自已追下回覆，大家講自已睇法，唯獨講女權就要比人屌

屌人最大力，冷諷熱嘲果班係唔認為係女權既人，我真係唔知邊個執著啦

呢個po好低質
拗女權shot仲無謂過討論老ca係點返原時間線

導演應該冇諗過連登仔敏感到10秒都冇全女鏡頭都話太女權太突兀太低機率發生

老實講如果掉翻轉係一堆男sidekick出黎護住條女,打打下仗又出黎擺多次pose應該都會屌,我亦都相信女權支持者會出黎屌

不過冇發生嘅事討論黎無謂
你係到打稻草人又係無謂

致敬嘅問題, A-force嘅領軍人物除左CM其他全部都唔係到致乜春..

因為女權係個敏感加政治問題
完

點證明左佢啱？
隊長失敗左唔代表佢個計劃會成功

我又想問,點解咁急要將手套拎去架VAN到還番D石?
佢地有信心可以殺到THANOS?

唔知點解要執著係一個十秒都冇既畫面到
討論返其他劇情啦

但咁樣嘅效果未必好
一嚟佢一個人嘅戰鬥值都已經大過成隊gotg好多，好難balance
二嚟佢話哂都三巨頭，冇咗im同ca，佢就係吸引力最大嗰個，但走去做gotg配角？

咁A-force 係全女班
咁何呢套出哂電影中出現嘅女英雄
唔算致敬係咩
唔通要跟足exactly 一樣先叫致敬?

連樓豬都喺度小學雞咁嘈 又要冇point
都唔知係咪想人幫佢推post

Pepper好易理解，Tony緊張Spidy，Pepper幫拖，Wasp都係部van附近，女巫 CM開路，呢幾個解得通冇問題

Mantis先勁，首先Hawkeye跑，BP接力，佢跑速超過100km/hr，然後到spidy，機場大戰嗰幕spidy仲跑得快過BP，冇錯中途佢地可能遇到從從障礙，但唔識飛嘅Mantis竟然可以出現係Spidy附近

怕被搶石然後冚宙鏟，唔係有冇信心，根本成team人冇人有能力用晒6粒石又全身而退

就係因為冇信心殺到佢先要急住還石....D石留係度多一陣....只要比佢搶到就GG.....所以IM拎到時直接撻....因為飛走都冇用

唯一嘅遺憾係少咗bw，最後大戰avengers冇真正assemble到...

乜件事唔係原先有個巴打講自己唔鍾意個shot就直接比人屌佢反女權反上腦先開始嘈架咩?人地單純表達自己唔鍾意果個shot咋啵

點解好似變左係佢搞事話disney向女權主義低頭?
好似係有部分人士連人地唔鍾意個shot都唔撚比wo

咁又係 話唔定佢搞到時九頭蛇就控制晒所有武器 btw邊套marvel電影係講話神盾被九頭蛇入侵左？ 除左今集之外

原本睇到依到都諗住佢會同Lord有得揮下，點知最後垃圾到

呢個似乎係彩蛋WO.....當初AVG2 CA想講時MARVEL收起左....然後出黎條片係BW講.....依家AVG4由隊長講返出黎

CA2....最高質的CA作品...

其實我比較想知點解可以一支水運咗咁多軍隊同架飛船黎到。。。
係咪即係代表avengers 戇鳩左，一早可以一架船幾個人去曬咁多個地方

我skin左啲咩

powerpuff girls都係全女班添...
之前MCU冇出現過,個組合嘅靈魂人物唔係到都可以話致敬..咁求其一個shot你都可以拉本漫畫出黎話致敬啦..

More

本身都唔係想特別執着
只係想講吓觀感,有人唔同意都好正常,無咩嘢
係無啦啦俾人屈咗我做反女權個吓實在太on9,忍唔住講多兩句

呢度我反而唔明
奧丁講過雷神之力本身就係thor身體入面，唔係一定要靠個錘
但奧丁係thor1祝福個錘係有資格者先可以拎得起個錘成為雷神
咁即係點
如果雷神之力係thor本身既力量而唔係靠個錘
但ca拎錘正常都唔會發到電架，但佢拎錘又用到雷神之力

要問返會員 肥仔雷神 同相關人等啦
人地講兩句自已睇法，成班串串共周圍撻火頭，宜加又講到我地屌人咁

紅女巫

姐係打算還左石先再諗辦法?
拎去比HULK用埋隻左手

原來係巴打你
本來唔想晒時間回post但見你講一句唔鍾意個shot就比人亂扣帽子屌到反艇真係忍唔住

咁你要死拗唔係我都無計
你贏

應該係....又或者設定係還左石....THANOS就會消失....當件事冇發生過

咁佢真係唔知都未拆vision拎石

如果你動機唔係維護緊全女班shot，應該幾萬個連登仔衝出黎叫你重睇Infinity war

我覆埋你最後呢次
首先一開始就係有人屌呢個10秒唔夠嘅scene係女權
好多人都解釋返呢啲可以係致敬/唔算女權成份/有其他論證論據去support
而樓豬就潛咗水啦 所謂咩「有個巴打」其實就係你自己仲喺度死撐喺度吠
依家係一個系列嘅完結 就算導演精心安排呢個幾秒嘅scene係想全女班大集結覺得威覺得疊馬咁俾唔俾？
唔好再偷換概念講到自己victim咁
有追開po嘅都會明道理喺邊個度
每個人都可以有唔同睇法 但一個scene俾人over interpret到咁已經有好多巴絲打幫手解釋
而你就不斷無視人地嘅point不斷再挑起罵戰
覺唔覺自己好無謂？
比起呢個女唔女權嘅scene我覺得傾其他野仲好
無謂俾呢啲低質兒登仔騎劫個post

本身睇到tony死真係冇咩野
見到佢最後大家送佢走就真係覺得realistic
忍唔住喊 我最愛既英雄黎
但一路喊一路諗點解sw冇同樣哀悼場面 佢都好值得有
真係好唔捨得

唔係死拗,咁你全女班就話致敬A-force係夾硬wo
GOTG有男有女有非人生物可唔可以話致敬F4先..
唔得係因為個靈魂唔係到丫嘛..
起碼我有追開漫畫我見到呢幕我唔會諗到A-Force囉
如果我係少數就我認衰仔啦下

紅女巫同Thanos場大戰真係好激

有追開post就知你係專門人身攻擊挑起火頭果位

Show Blocked User - 勁.

其實我覆咗，你肯睇未

咁可能我睇得少過你
起碼見到呢幕我會諗起啦
如果我都係少數我都認衰

尋晚Tony鬧得我好岩，我真系一個唔值得原諒既仆街

咁同少咗bw有咩分別？同埋咁都叫彩蛋？av2 bw講後半句係花絮咋喎，冇出現係電影

我講嘅啱係指Tony 向其他人證明左佢擔心嘅宇宙大軍終於出現左
唔係指佢一定要整軍隊

我真心唔明呢o的回覆除左挑火頭撩交嘈之外對討論有咩幫助

斷章取義就係你呢種人人地個個咁多point你唔睇
淨係cap人地已經費事再屌你嘅野當人地嘅論點
冇撚得救

咁我地o的point又有冇睇，話樓主深潛，我頁頁都見佢有留言但你冇覆過

睇到個刻 覺得個”1”就係想話俾Tony 知呢個就係個1400萬分之一既機會 要好好把握

睇到一半 已經係咁喊 好似痴咗線咁

其實最多人反嘅係CM
行開下又屌，剪頭髮又屌
態度差又屌
有冇諗過其實佢已經五十歲人，老江湖
洗俾面你班後生鄉下仔

拿,首先我覺得你點錯相,因為你好似第一次正面覆我
我見呢個thread就係由大衛雷斯巴打講佢唔鍾意個shot之後你quote佢屌鳩佢嘅
如果你係講緊其他連登仔屌呢個shot女權而quote呢位巴打屌鳩佢就係你屌錯人, 因為人地只係話唔鍾意而唔係佢唔鍾意因為佢反女權
而我講嘅有個巴打亦都唔係我本人,呢個你真係好on9
而我亦再講多次我覺得導演想全女班集結係冇問題但個shot拍得核突同突兀

而後面你講果堆野真係好撚嬲屌
咩叫有追開po就會知道理係邊?即係你=道理,順你者昌?
我真係唔知我嘅回覆有無視到邊位巴打邊個point,我就對住你個撚屌回覆仲句回應嘅
你淨係識人身攻擊冇建設性嘅回覆真係好撚低質

叫樓主解釋返呢句先啦

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 15

#325 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好同佢地嘈
膠都廢事比 講多曬口水

話時話tony真係唔識教女
臨訓仲俾摩根吃甜野
又唔叫佢刷牙

理性討論被block
2019年仲有人覺得show blocked user好型

睇到最後tony嘅葬禮真係忍唔住喊 avengers嘅靈魂人物 基本上所有英雄同配角都出席
同一時間，avengers六死二，點解bw乜都冇？？

avengers係一個男女混合既組織，任何一方無故有一大堆表演時刻都只會突兀，你睇吓cm同sw，輪流打thanos，會有人屌？因為呢個係佢地既角色既表演時刻，無關男女。
刻意一個鏡頭放所有女英雄去表演，咪就係多此一舉同突兀。我承認單憑呢一點直接話係女權係草率，但明明前面兩個鐘男女自然咁表演，突然加插一段咁樣既野，有向女權獻媚既嫌疑

打咗次啦，睇完先啦

各位巴絲打都盡咗力
就係呢啲人搞到啲討論低質晒 已經block晒

年紀上得CA大過佢

唉 個腦不停諗起佢死果幕
利申 今日睇完

咁兩套野風格性質唔同 好難比

駁唔到 bug位黎

佢最後一套甲比hottoys炒到癲

唔同人唔同睇法，你可以覺得個Scene係純美觀，有人話致敬，咁我地就話女權

但唯獨講女權就比人屌到七個一皮，仲要拎埋道德光環，唉

但佢做老豆真係好正，女兒奴
佢唔似howard下下擺老豆款，佢同個女嘅相處真係好好笑又好溫馨 可惜...得四年

仲有得訂 有心唔怕遲 ching

佢明白得來不易所以超級錫佢
I love you three thousand

其實就算扯唔扯到女權嗰幕都怪啦
想致敬a force唔緊要 但嗰幕明顯cm一個人衝已經夠哂皮
要做致敬其實可以再好d 唔一定要咁夾硬

就係你先入為主覺得全女有問題 先覺得突兀
我認為呢shot好似雷神幫im叉電、盾槌連技咁
導演係想搞啲gimmick嘢，等戰鬥畫面冇咁悶

係刻意呀，但好睇

你話全女班一人一拳打爆Thanos就突兀喇

都係個句
因為女權係政治都敏感話題
所以易引申拗撬

同

唔算bug嘅，用一隻嚟計單位，佢地去截starlord之前都係縮細咗飛船先，可以推斷大小唔係一個因素，單位先係。

唔好再理佢地喇你愈覆佢地愈興奮
真係屌黎都嘥氣 由佢地自high啦
個個解決到口臭佢地都仲係重覆呢堆pointless嘅論點都冇辦法

唔好意思，我係覺得女權依個詞好負面先起晒弶，個shot係有少少突兀但又未到女權嘅

由a3發夢以為有左個女叫啊叔個名，去到a4真係發生左。

之後去抱怨pepar從來唔著佢送畀佢嘅嘢，之後最後打大戰又著住件甲背對背開地圖炮真係。。。。。

個演員極唔討好

兩場總結一比一打和

係咪係太空已經死左

從前，有個摩根，佢喺床上面瞓覺，完

訓左70年 + 未上過太空 CM受埋佢幾個玩算俾面

gimmick 野咪係重點囉
我覺得呢個gimmick就係向女權獻媚而你亦承認係刻意。所以我表達自己意見
你覺得呢種gimmick好型與我何干

其實女權呢個字唔係負面
女權一開始係純粹追求男女平權(我同意)
但後來有班女權份子藉住女權呢個名希望得到比男性更優越嘅地位先會比人開始屌,亦都係呢班人搞臭女權個名
所以外國好多調查都發現支持男女平權嘅人超過5成定7成都唔願意將自己標籤為女權份子

我當你單位計，開頭得一架船黎我接受，但後期幾多飛船落外星人出黎。
係本身係架船度？但個size又唔似

雷神頹起魚港個feel好似水行俠
係未要合併公司了

Btw我都好想有個又叻又好玩又幽默嘅老豆 佢同個女講睡前故事嗰到好好笑

一齊啤啤先

喺個snap度化左灰

咁事實MCU寫佢係寫得差喎
最尾喪禮個個都一堆堆人 唯獨是係佢得一個人 連mother fucker都唔係企佢隔離
除非佢特登寫成咁等第日佢個人電影可以有個改變嘅反差

個gimmick係拍個好睇嘅鏡頭，唔係咩獻媚呀，俾佢哋露一露面點獻呀
黑豹個人電影就真係獻媚喇

唔關我事㗎 覺得你幾on9姐
我都放棄討論 唔好覆我

主戰船開channel call馬掛，2014個系統可以access 2023nebula嘅資訊，估計通訊系統唔會變/只有好少更改，所以主船嚟到可以召喚戰力跳到地球。

最尾場大戰除左avenger assemble嗰一下外真係好浪費d角色
上集大戰都冇拍到咁差
d戰力勁嘅人得sw可以show下quali
ds去左玩水 cm去左傳欖球 hulk直情消失埋

巴打我明你嘅感受 我都放棄咗同佢地討論
唔好覆我

呢個conclusion邊到黎...
淨係果幾個角色嘅重要性,能力同關連性已經夠突兀啦..
其實睇得出好刻意咪即係唔自然..
我一路都想講果樣野就係呢到好唔自然所以有人唔鍾意咋嘛..
大家同樣覺得唔自然,但你鍾意其他人唔鍾意,點解要屌?

唔係丫幾有真實感
一班人通常都有一個肥仔、一個臭西、一個正經、幾個gap友，英雄都唔例外

大船係THANOS母艦....而母艦入面有圓圈冬甩船....即AVG3入面果D....
然後冬甩船入面先有D插旗船....所以架母艦係最大...裝左最多野

呢條友淨係人身攻擊同佢睇法不一嘅人同同自己同路人取暖真係好撚嘔心

A3 好多對白都好得意好好笑

“He just did it AGAIN! “

“Kick Names, Take Ass “

Use knife

建議大家唔洗再覆嗰幾條友
同佢地拗真係嘥氣
專心睇其他人嘅認真討論仲好

雖然個post連同樓豬本人都好低質

CM打爆部艦，Hulk啪手指跟住又炸到傷晒

其實客觀講我覺得IW好睇過endgame
不過有巴打講得好中,endgame就好似一封寫比fans嘅情書,賣情懷多d,所以我都講唔出鍾意邊套多d

mcu裡面symbol人物今集已經走哂,cm呢d係最大機會接棒嘅角色
獨行俠都可以寫得好有共鳴,我自己就認為mcu係專登寫到佢好差好差等遲d可以寫到個反差/改變出黎
我自己覺得依家mcu個情況有d似龍珠悟空死左之後要悟飯接棒咁,
d觀眾認為接棒人都未夠料撐哂成套野,因為個故事寫接棒人寫得唔夠深入

你當我駁故啦,大戰CM+DS+SW 3個圍thanos
我諗thanos根本冇機會掂到手套

好中意你用龍珠做例子

諗起之前infinity war上個陣知乎有篇成幾萬既文
極多圖多字每句對白咁去推敲傳送返地球既hulk其實係loki假扮
仲要俾人質疑佢諗多左就仲句仲句jer住人駁
而家諗起真係笑到仆街

可能mcu唔係好識拍呢D大戰,上次分左係泰坦星同地球兩次戰線明顯人物表現機會豐富左好多
今集好似走馬看花咁

辛苦晒Tony、隊長、黑寡婦！咁多隊友！好好休息啦！守護人間的事就儘管交給下一代啦！

btw 俾盾嗰度我反而覺得似係導演兄弟想叫啲黑人要負吓社會責任（隊長呢個角色由頭到尾都係咩晒飛） 而唔係一味喺度屌其他人

你當兩集係同一集就算啦
上集演過嘢嘅今集就一兩個shot

意見不一致，第一個手段就係幫人冠上低質之名
主論點就係成個前因後果唔清淅以致個一幕出現得核突
而除咗一位巴打無人有回應過前因後果既point。
講一大堆無關既人生攻擊當係覆咗仲貶低其他人真係好有意義既

但龍珠都出現左個問題係最後都要keep住搵返死左既悟空出黎

大家覺得如果全女班保護peter個幕變有男有女會唔會好啲
我覺得會更加突顯全部人上下一心

正常人都會咁諗 所以其實好明顯係劇本要寫死tony

我都諗唔到嗰1400萬可能入面
假設有三英戰Thanos 呢條線 有咩情況會輸

嗰幕俾啲識飛嘅演吓嘢咪算
有幾個真係唔關事走出嚟咁款

我記得好似本身真係打算就咁avg3就完
但唔夠篇幅交待晒啲野所以分咗兩集

Mantis

我啱先睇完第一個想法就諗起龍珠
一下子寫個人電影,我諗買賬嘅人未必好多,我諗依家話出falcon個人電影其實對於fans黎講唔容易入口
與其係咁,我自己覺得不如係avg或者以前3巨頭d個人電影入面穿插下d新人嘅成長會容易入口好多,但mcu又冇咁做
搞到依家cm,falcon呢d人物係好多fans心目中都未夠班接棒

想問吓大家，喺你哋心目中有咩角色（日、港漫都得）係可以單挑無石嘅Thanos？

係 然後將上集直接寫做thanos個人電影

上次睇個陣已經覺得雖然分兩邊
但地球大戰實際上對局勢影響不大
真正影響力大係titan班友
而且咁多英雄冇並肩作戰而係分散力量總係有d唔過癮

原來係特登留到endgame出現一幕真正avengers vs thanos軍既大對決
雖然我覺得對決可以再拍得精彩少少
但ca拎起爛盾
對消失另一半出返黎，全部人齊集個幕真係好震撼
有種完滿既感覺

mcu依家咪犯左龍珠以前嘅錯,接棒人寫得唔夠深入
不過冇記錯以前龍珠本身斯路篇就完,布歐係夾硬寫出黎

叮噹

係,同埋二黎我覺得電影好難可以做到魔攻同物攻平衡
你話DS d魔法IW入面thanos有石同ebony maw本身識魔法擋到遮
但今集如果DS同SW一開始車大魔法清兵又會點?
硬係覺得電影好難可以拍得好魔攻嘅野

2014 comic con公佈phase3已經plan左Infinity War分part1,2，後來Russo Bros覺得改新名好d，因為佢地打算兩套戲各自有自己風格

講真 政治正確少不免架喇
黑人同女人主力已經有 之前就會有黃種人同同性戀主力
力架 女權L chingchong hehesheshe =新avg

全盛時期嘅華英雄（淨係個天煞孤星光環都夠做）

係 類似thanos儲石記咁話當thanos係主角咁睇就得

呢個好難避免，太多太多既長篇電影/動漫要換主角個陣fans唔賣賬
動漫都好d，失敗左可以學龍珠咁諗d方法叫舊主角出返黎
但電影又有演員contract問題
演員本人又會變老，衰左都難叫舊人救場

不過avangers好在xmen仲未詳玩
呢度又大把經典角色，觀眾應該易接受d

呢個真，三巨頭走哂，連bw都死埋，所有有帶領avg經驗嘅人一下子冇哂，出過個人電影嘅新角色又未描述得深入，起碼都而家為止睇唔到有人可以接捧avg領導者/靈魂人物嘅位置
至於係配角英雄，falcon war machine嗰啲，係出過好多次場，但始終存在感都唔重，好難擔大旗
暫時淨係覺得sw可以一試

仲有時間 起碼兩三年先有下套大堆頭電影

套戲都就黎三個鐘
同埋導演想啲元老角色多返啲戲份
太多人咁存在感會低返

學識左講大話

我以為真係會重演

今集真係重演返好多以往mcu電影嘅片段/對白

終於可以入po
avenger assemble嗰陣毛管棟 開始開水龍頭
cap忠粉好開心cap終於找peggy隻舞條數
但想bucky做cap多過falcon政治正確問題

我自己覺得依家peter算寫得比較好,但佢後生,應該冇咁快可以擔大旗?
其次就係ds,至於cm同falcon真係有待洗底

sw暫時個定位都好難做到領導者角色
反而ds機會大d

我分析係送返2014堆仆街返去....將果個宇宙內的產生分支的情況消除

其實嗰個位可以再寫詳細d,因為就咁睇係bucky覺得自己勝任唔到captain先會叫sam過去

CW Bucky已經好厭戰，IW見唔對路先落場幫手，Steve明白佢，佢亦明白Steve，先會由Sam繼承。

喺外國睇，真心好奇I’m inevitable香港字幕係咩

不可抗逆

每個post都貼

英國有，叫做double bill

都係嘅,但其實嗰個位會咁多人覺得拍得唔好係因為sam個角色始終寫得唔夠深入
說服力唔夠

而spiderman本身知名度黎講擔大旗應該係冇問題
不過睇個勢，captain marvel呢個角色似係會做主角多d

Sw唔會係領導者，但佢會係重要人物，好似thor咁

嗰6粒石其實可以當7龍珠
Iron man 用佢嚟許願送走thanos 班人，啪手只係一個型識上嘅表達

所以只可以期待CM可以點洗底
我自欺欺人咁希望依家係特登寫成佢咁等第日可以有反差
如果唔係真係唔明點解由個人電影到依家要寫到佢咁鳩屎

昨晚D連登仔話IM一定殺死THANOS....唔會比佢存活 平行時空已經出現幾個
仲屌鳩我叫我讀多D書睇多幾次

大撚吧啦屌

究竟a4個mind stone係邊個去攞同點去攞？

對波

係BW同鷹眼....然後2個打 爭跳落去...最後係BW

咁其實佢都叫殺左thanos 令佢化左灰

睇佢依家個態度都唔似會同人合作
仲要佢貴人事忙 處理咁多星球嘅事 邊得閒嚟地球做隊長

SOR....記錯石....mind stone係紐約...由CA IM HULK同蟻俠去

Sw, spidey, cm, falcon, ds, war machine, bp
呢七個係新avg？
新三巨頭又應該係邊個？

最後係CA拎左....

而家佢實力太超群
如果marvel慢慢向宇宙級發展
遇到堆神，cm受下挫折應該會改

Falcon sw war m

Spidey cm bp

能夠預知未來既古一被9up幾句就獻出粒石

已經垃圾劇情

應該係spidey falcon ds

Hulk仲會唔會留喺avg?
唔講戰鬥值，avg應該都好需要智力型嘅人才

接受唔到呢個牌面

唔好意思 點解果下Thor無人比佢做？
睇無字幕 聽唔明

呢集整肥左佢再加埋寫到佢變契弟所以物理同精神層面都打哂折

幾時見過法師係主攻

佢肥左....加上變酒鬼....冇乜說服力，所以D人唔夠彊比佢用...唔知佢會唔會亂用...包括復活自己老母同洛基

精神同身體狀態差

睇唔明ge你仲垃圾

war m唔係好接受到

我覺得係ds, sw, spidey
領導者應該係ds，或者之後spidey成長咗應該都得
Cm要管其他星球，對於佢嚟講，skrull都應該重要過地球
Bp係一國之君，都唔會成日參與到avg
Falcon wm存在感都係太低，唔夠quali壓唔到場

Mark 6係咪佢最後一套甲

啱啱睇完 好震撼
Tony
陪伴我成長㗎
Btw 4DX好正

本身話咗far from home係phrase 4第一套 (雖然而家轉咗phrase 3最後)
睇埋條trailer個勢都係試吓俾枝大旗佢 始終人氣同代入感都係佢好好多
同埋佢都係Ironman最照顧嗰個 由佢接棒意義大好多
Captain Marvel應該主力做宇宙線 佢都唔理地球

但佢拍得steve比盾比sam 應該就係想sam擔到美隊呢個symbol
我諗應該都係拍套個人電影出黎過一過冷河
之後再將佢打造成新一代標誌

phase4應該主力去太空啦
gotg cm thor成堆仲會繼續拍既都去太空

我覺得未必，falcon個人電影觀眾應該唔賣賬，短期都唔會接受到ca換人，講接捧，俾bucky仲好，起碼bucky人氣高好多

falcon真係敗筆
係ca23著墨吓都沒
跟住就要接盾
觀眾好難有期待囉

有冇人知IM搶寶石嗰時 doctor strange 比個一字手勢係咩意思？

仲未好接受到captain nigga
根本佢就冇能力做到呢個位

一千四百萬分之一既機會
就係呢次

captain nigga

其實最尾bucky做咩唔跟ca返去七十年代，兩個都唔屬於現代，大家一齊度過返失去嘅時光，慢慢老去咪幾好，兩個都係對方唯一嘅家人，做咩掉低bucky

其實都係差一個經典事蹟洗底 如果拍得好 一套就可以返黎
拍得唔好就冇計 要時間浸淫

aggggger政治正確都算 仲要falcon完全無cap個種承擔灑所有野嘅feel

1個團隊有3個

sam拍左咁多套，角色都定曬型
重新打造仲難過搵個新人接手
我睇Marvel 暫時都係搵個人頂住先，得閒客串下，拍下劇咁，如果投資出一套個人真係唔吸引

stucky最尾送cap走段lines真係喊死一送就變返個老人家
Cause i'm with you till the end of the line pal

由14年出場到而家都5年，再浸多幾年先正式接捧，唔通真係拍足十幾年

其實都真係幾哂料,出咁多次都係咁忽略佢,
但去到依家又要夾硬跟漫畫比ca個名銜佢,完全係眼高手低

得bp真係有料
其餘兩個都係靠人地研發嘅武器先出到場

只可以講佢出完之後mcu唔好好寫下佢忽略左,係一錯
忽略左佢但endgame比左ca個名銜佢,係二錯
行錯左兩步棋唯有係將錯就錯,冇理由踢個拎住ca名銜嘅人做2打6嘅

慘在沒神祕感
好似bucky一樣拍咗好多套，但佢內心剖白好少講，觀眾會care
但falcon就感覺係一個同cap理念一致既frd，無乜神秘感

重點係 bucky人氣高好撚多

無架啦，bucky係phase4都係做鷹眼個類角色架啦

真係冇計 寫到佢厭戰好難會有機會出手

Falcon同wm 定位好尷尬 只不過係cap同im 個朋友先俾人拉埋嚟做avg 本身冇特別技能
最重要係背景唔吸引
gotg咁多角色都處理到 交代到各人背景同心路歷程

只可以話佢兩個真係襯托主角嘅配角嚟 喺兩集非avg電影都冇深刻人物描寫

分分鐘ca都係象徵式揾個人接
假如captain marvel 之後寫得好
captain一職完全可以由cm做

漫畫入面3個曾經都係ca.....話唔定之後劇情會講到Falcon將盾交比bucky，果下先開始擔大旗

問題係依家有captain名銜嘅人兩個都唔討好

認同
CM係領袖type (唔代表佢係一個好嘅領袖)
War Machine大機會留低 (可能鋪感情線?)
Falcon雖然接左盾，但未夠班
Spidy只係小朋友

我估phase4會係分Avengers, Wakanda, Mystic Arts三大英雄勢力，有緊密聯繫但唔會組合成一隊人

真係由captain America 變左 captain Africa

雖然好多人都接受唔到falcon做下任CA 包括我
不過我都幾期待可以睇下佢啲飛行技+盾技combo
始終bucky做CA係動作上個變化不大 可能配槍械或者暗殺技
但係falcon做可能係動作上會多啲新鮮感

其實都係搵個人頂住隊長個位先，叫做埋個尾，有d交代
老實說，我覺得第一代d角色有排都唔會拍架啦，一來係尊重Rdj佢哋，二來係Marvel 同其他演員都唔會夠膽短期內拍，始終觀眾會有比較，反而開新角色新路線先係正路

到底之後可以點拍新版ca

Chris Evans = ca已經深入民心 都真係好難拍新版 所以Marvel應該唔會搞啲咁嘅野啦 寧願開新角色啦

最正係Thor話自己要戴嗰陣表示因為佢係strongest avenger

唔好意思問一問
最後CA點解會變老？
佢特登定點

佢返左過去生活到老為止
不過其實嗰個位真係講唔通
明明前面講改變過去唔會影響未來而係產生新世界線
ca返左去唔返黎嘅話理論上呢個世界線再冇ca

咁如果係咪即係有兩個CA係過去一齊生活？

佢去到嗰個時間本身個ca應該冰封左

oh 所以只有一個無改造嘅CA
最後先會老？

一係就人地講，去左另一個時空活到老再返黎呢度
或者，同一時間線存在兩個ca係必然

唔係 係我地睇緊嘅世界線個ca返到去唔想返再黎,所以活左成幾十年先變老

其實我係buy ca去左舊時活到peggy死左之後返番黎
如果唔係根據mcu個理論年老嘅ca唔應該存在係現世界線

個人覺得佢最後唔係返去1970...而係用埋回程果劑去更早之前，但係冰封剛不久，就可以解釋點解卡特咁後生

藍色女得一枝紅色藥水夠佢一程返黎
點解之後thanos佢地成隻艦艇可以黎到未來？

唔奇丫,反正佢都返到過去,佢想要幾多劑就幾多劑

外星科技比人類發達，分析枝藥水再整過都應該屬小兒科

開定先
執咗少少字
慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 16

如果係咁最尾係現實個個老CA係點？

ca應該唔會再偷藥水掛。。。佢個格唔似會做呢d野

我自己對於im同蟻俠反左去紐約棟avg大樓睇住佢地打贏loki之後個幕好過癮同深刻 好似睇緊佢地幕後真實情況加上搭lift叫hulk行樓梯個度過癮得黎又好現實

即係同卡特低調生活，但卡特就對外宣稱另有其人，ca亦只能做觀察者，大部份可以影響歷史的都唔掂得，又或者佢會做的事就正正係依家呢個未來

佢嗰幕表達到係現時間線嘅CA返到過去活到依家所以咁老
但前面wm比人寸話時間旅行唔係咁,過去改變左唔會影響現時/未來
所以咁表達係BUG黎,有錯
我自己覺得應該係CA留係過去活到peggy死左,再返番現時間線交棒

仲有35個reply

但你要諗下現時間線嘅peggy已經同第個結左婚有仔女
如果CA返左去同peggy一齊,仲要活到老係現時間線見返佢地係唔合理
咁peggy原本d仔女點算?
所以我buy係time travel返黎

或者所有野都只係理論，實際上要進行過先知有咩情況出現，正如hulk整時光機，最後係im糾正，可能古一理論都未必完全正確

佢知iron man 會搶個六粒石而死
個下ironman有呢個諗法 15 16 緊
所以望下doctor strange
佢舉一字姐係呢個係唯一方法
你係必須死

I love you three thousand
最後cap終於可以返去同peggy跳舞同生活到老 我睇到呢到好滿足
Btw原來cap漫畫裏面個句九頭蛇萬歲係咁解 因為冇睇漫畫所以唔好係好清楚所有時間線同來龍去脈 之前淨係聽人講過cap可能係九頭蛇嘅人 結果係為咗攞返洛基枝杖所以先講？
利申 冇睇漫畫 純粹好奇想知 有錯屌得輕手d

唔會咁兒戲掛,如果真係咁學WM話齋去搵BABY THANOS殺左佢已經了結哂所有野

因為量子就係咁的理論，你唔執觀蔡就唔會有呢d結果出現

咁個盾又點解釋先
根本就係bug

導演: 有bug? 我夠知, fans自己拆掂佢啦

CA 返去動機就好大姐
但係Bucky 返去其實冇乜動機
同埋CA就話係冰封 直接黎到現代
BUCKY係跌落山谷比人救翻洗腦 做暗殺一直黎到現代
佢返去會好奇怪

mcu入面好似冇講過盾只有cap身上一塊。。。

我寧願話佢係變老左再time travel返黎呢個解釋仲好
不過其實佢拍成咁擺明係有bug位,time travel都係fans腦補

係 完全唔洗解釋
雷神老母都係
有極高智慧嘅角色一眼就睇穿佢地唔係呢個時代嘅人
型到

或者。。。cap搵古一修復個盾，實際上avg4用完個盾擺左去邊冇交代過，可能只有cap先知擺係邊

其實電影開頭五年後影住有4個人同黑寡婦交換情報
Cm有提過佢唔知有咩做 短期都唔會見大家(類似)

其實佢以前都整到舊野係有咩時一call就通知到
去到依家可以將全宇宙一半人條命救返都唔可以即call都真係有D搞笑
斷估cm拯救緊嘅野點都唔夠全宇宙一半性命多

佢有講過離近的宇宙先call到，若果佢咁岩遠過呢？

DC狗圍爐post
由得佢哋啦 無人同佢哋傾Shazam呀
無人睇...

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 16

現時黎講CM真係太自大,點解佢要一個人去哂咁多地方救人? 唔可以去培育各個地方嘅人自救?
要寫好佢其實好易,好似以前火影鼬對鳴人說教咁,唔係做領導者所以先受人認同,而係被受認同嘅人先可以成為領導者

可能有培育緊架，唔通日撚日剩係識救人咩，都冇影佢d位。唔好話到人地咩都唔理咁款，係d人由灰返晒黎時佢就衝返地球，只可惜時間上咁岩遇到母艦開火場面，呢個係劇本設定

1/14000000

合約問題囉
cm獨立戲反應又唔好 無觀眾緣
今集戲份少到仆街唔在講 以能力方面 單以cm就可以同thanos匹敵啦，洗鬼最後先出黎咁突兀咩....
同一開始cm既反應勁大違和感
明明拎到手套即刻啪搞店 係要格硬寫到比tony啪
Tony 死我係完全0感動，洗唔洗拍到咁特登

全套戲只有一個雞皮位 ，ca拎鎚單挑個下

佢除左開tp同畀1之外 好似冇乜存在感

keep住個水龍捲囉。。。之後真係乜都冇

咁遲啲有可能會同時間出黑人cap同埋白人cap
好似漫畫裏面咁

CA可能射粒現實石入去畀條女

一齊返多個人照應都好呀
奇乜怪，Bucky一樣俾人冰封，有任務先解封
同埋實際任務要佢出動根本就好少

2014年gamora有冇消失到？
如果冇，咁係咪可以用量子空間去返iw前少少將loki,vision,bw拉過黎

Hulk行行下咪話太多樓梯
之後下一幕影其他人到咗大堂 背景係街
仲以為hulk會行行下樓梯嬲鳩直接跳落地面

咁當獨立電影睇
呢套的確冇上套咁出色喎
你覺得好睇係因為你係真fans姐
路人睇場戲有意見都可以照出聲掛
唔係下下都係咩都要讚下套戲先得既

睇完成晚都訓得好差，好空虛